<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Russian" nowhitespace="false" translatedname="Русский">
  <EventText.frenseynomor.c1>Вы видите знакомого в лабораторном халате, его волосы не знают расчески уже дня три, под глазами такие тёмные мешки, что кажется, он не спал месяцев, а некогда чистый халат весь измят и запятнан. Несмотря на его подтянутый вид, на лице растягивается широкая ухмылка, будто он сделал что-то охуенно великое.</EventText.frenseynomor.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1>Подойти к исследователю.</EventText.frenseynomor.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.c1>Увидев вас, он загорается и с выпученными глазами выдает: «О, это ты, блядь! Ты, сука, не поверишь, но я наконец сделал это! Я завершил своё ебаное исследование!» — чуть не подпрыгивая от восторга.</EventText.frenseynomor.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1>«Какую, блядь, хуету ты там завершил?»</EventText.frenseynomor.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.c1>Он эффектно достаёт из кармана шприц с фиолетовой дрянью: «Это, блять…» — держит его, как святой Грааль — «Моё новое творение. После кучи долбаных ошибок я, сука, наконец отполировал формулу. Эта срань прокачает нас далеко за пределы прежних возможностей!»
  </EventText.frenseynomor.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1>Осмотреть препарат.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.c1>Вы приглядываетесь к шприцу и не замечаете ни одной отличительной черты — та же самая срань, что и раньше.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1>«Ты уверен, что эта хуйня безопасна?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.c1>Его глаза расширяются от пылкого убеждения. «Абсолютно, блядь! Я перепробовал эту дрянь на всех возможных образцах и записал каждый чих! Теперь нет ни малейшего шанса на ошибку. Всё, что осталось — вколоть это живому человеку… На самом деле я настолько уверен в безопасности и эффективности этой хуйни, что колю её себе прямо тут и сейчас!» Прежде чем вы успеваете среагировать, он закатывает рукав и готовится ввести шприц.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1>«Стой, блять… Может, пока не стоит это делать.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он замирает, бросает на вас любопытный взгляд и спрашивает: «И почему, я не должен это делать?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«А что если снова что-то пойдёт по пизде?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Тьфу! Ничего не может пойти по пизде! Я, блядь, всё перепроверил дважды. Уверен, что эта срань не убьёт.» Отвечает он с раздражением.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ты уже зашёл так далеко. Было бы хуево спешить сейчас и рисковать всем.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Обдумав ваши слова, его пыл слегка ослабевает, на лице появляется задумчивое выражение. «Ты в чём-то прав. Я зашёл так далеко, не помешает перепроверить всё ещё раз. Ладно, проведу ещё пару тестов и добьюсь абсолютного совершенства.» Он опускает шприц и прячет его в карман.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Продолжить.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он задумывается. «Однако, в этой помойке я могу добиться лишь малого. Я пытался продвинуть исследования здесь, но ограничения очевидны. Может, пора сменить подход…»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он поднимает на вас взгляд и спрашивает: «Погоди, ты, часто путешествуешь, да? Не мог бы ты взять меня в свою команду? Работа в разношерстном коллективе даст мне ресурсы и поддержку, чтобы шлифануть мои исследования.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Добро поджаловать на борт, яйцеоголовый. И это... иди помойся.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Отлично! Погоди, чёрт, я понял, что даже не представился… Я — Френ Сейномор. Хотя зови меня доктор Сейномор. Приятно познакомиться.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Съебись с глаз моих, пока я не передумал.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ладно, я пока соберу свои шмотки и буду готов к еб… путешествию.» — говорит он, явно взволнованный. «Не терпится натаскать новых живых тварей!»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Уйти.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Постой, шизик, у меня пара вопросов.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Задавай. Постараюсь ответить, как смогу.» — отвечает он.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«В чём, ёб твою мать, смысл всех этих твоих исследований?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Его лицо становится серьёзным, в глазах загорается чёртова решимость. «Смысл? Да хуйня проста. Я хочу раздвинуть границы человеческих возможностей. Представь мир, где тело заживает за секунды, где болезни и травмы — отстой прошлого. Где можно дышать под водой и не кончить под давлением без космического костюма.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Я стараюсь создать будущее, где человечество не будет ограничено своей хреновой физухой. Это не просто наука… Это про то, чтобы поменять ход нашей эволюции и поднять качество жизни для всех, епта.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Ты, блядь, один из этих сектантов?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Да, был, но я, сука, ушёл из их секты давным-давно.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Почему ты, блядь, ушёл?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Потому что Церковь и я не разделяем одних и тех же взглядов. Можно сказать, у нас есть общее, но Церковь движима религиозным бредом и общением с паразитом. Я же полагаюсь на твёрдые научные доказательства и факты, чтобы понять, как использовать способности этого паразита.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Ты, что-нибудь знаешь об инциденте в Сигил-Сити?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«О? Сигил-Сити, говоришь? Где ты про это узнал?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Сержант упомянул об этом мне.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Интересно... нечасто этот мудак про это говорит. В общем, я слышал, что там сотни людей погибли из-за вырвавшегося паразита. Плюс ходят слухи: будто адепты Церкви перегнули палку и заразили толпу граждан во время церемонии коалиции.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Что?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Но я ещё слышал, что это сепаратисты заразили людей и подставили Церковь. Вообще, хрен знает, что правда, я просто подслушал в баре.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Вот и всё, что я хотел спросить.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>«Хватит вопросов на сейчас.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.o1>«Как думаешь, люди примут твою работу?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Это гавноёбский вопрос. Одни увидят потенциал и обрадуются, другие обосрутся от страха и откажутся. Любые изменения вызывают сопротивление, но я уверен, что как только я доведу препарат до ума и заслужу доверие, все поймут выгоду и примут его.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Да пошел ты бля в пизду!»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Хорошо, спрашивайте. Я постараюсь ответить на них в меру своих возможностей.»  — отвечает он.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«А что если будет какая-то непредвиденная реакция?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Тсс! Никакой реакции не будет! Я же, блядь, всё перепроверил. Хоть на человеке не тестил, но уверен, что не убьёт.» — отвечает он с раздражением.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2>«Ладно, юзай. Посмотрим, работает ли.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Ты наблюдаешь, как он вводит препарат, его лицо искрится ожиданием. Проходит несколько мгновений в напряжённом молчании, он начинает бормотать: «Нет побочек… Нет онемения… Чувствую себя прекрасно.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Он замирает, разглядывая руки и предплечья. «Я не превратился! Отлично! Но есть лишь один способ доказать эффективность… Давай, ебани меня в лицо!»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1>«Ты уверен?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Да нет, ты что, забыл, как в прошлый раз было? Ты мне щёку распухшую оставил на пару дней! Если мой препарат работает, удар не так заебёт. Ссадина затянется за минуты, по моим данным!» — хлопает в ладоши и разводит руки. «Давай, жги! Я выдержу!»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Пиздюль ему в лицо.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Ты глубоко вдыхаешь, замахиваешься и влепляешь ему мощный удар по лицу. Его голова дергается, раздаётся хруст — нос сломан. Он отшатнулся, схватившись за лицо, кровь хлещет из ноздрей. «Ааа! О, блять!» — завопил он, зажимая нос руками.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Я что, слишком сильно ударил?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Все ещё, склонив голову вперёд и зажав переносицу, он отмахивается рукой и говорит. «Да ёпт, ты справился. Просто не ожидал, что ты сразу в нос бахнешь, но ладно… дай мне паузу.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Окей.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он схватился за сломанный нос и одним быстрым движением встал его на место. Он скривился от боли, глаза наполнились слезами, но затем на лице появилась ухмылка. «Заебись… Только посмотри. Кровь вот-вот остановится.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Жди терпеливо.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Проходит несколько минут, и его уверенная улыбка начинает исчезать, пока кровь всё ещё струится из его носа. Он хмурится с раздражением и замешательством. «Это… не имеет смысла. Кровотечение должно было уже остановиться… Почему это не работает?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Не знаю, блядь.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он роется в карманах халата в поисках тряпки, чтобы остановить кровотечение. Его лицо всё сильнее исказилось от раздражения. «Я, ёбаный в рот, не понимаю. Эти регенеративные свойства… они должны быть активны. Но пока что здесь только что-то дегенеративное.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Может, препарат не сработал?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Нет… Он сработал, но, возможно, не так, как я ожидал. Я заметил, что первая помощь, которую я оказал, не так эффективна, как должна быть. Похоже, что препарат может мешать процессу заживления.» Он отвечает, анализируя своё состояние.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он тяжело вздыхает, «Похоже, мне придётся провести пару экспериментов на себе, чтобы понять, как этот ёбаный наркотик реально влияет… Может, это не полный успех, но и не полная хрень, ведь я всё ещё жив. Нужно продолжить свои исследования, используя то, что я узнал.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Хочешь ещё раз получить по ебалу?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c1>Всё ещё наклонив голову вперёд и сжимая нос пальцами, он поднимает другую руку, тряся её перед тобой и говорит: «Нет, думаю, одного удара вполне хватит... Мне нужно… Просто подожди немного.» Он бурчит, пытаясь прийти в себя.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>Отказываешься ударить его.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>«Конечно! Если мой наркотик работает, то обычный удар не причинит мне большого дискомфорта. Обычно синяк заживает несколько дней, но с этим препаратом он должен зажить за пару минут! Если мои данные верны...» Он хлопает в ладоши и расставляет их широко, продолжая: «Давай, хватит болтовни… Ударь меня! Я выдержу!»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>Он закатывает глаза и вздыхает: «Ты что, размяк? Я думал, ты любишь колошматить людей…» Он достаёт нож из кармана и продолжает: «Тсс… Ладно, если не хочешь помочь, я сделаю это сам.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.c1>Он прижимает остриё ножа к ладони и наносит порез. Он вздрагивает, когда кровь начинает литься из раны. «Теперь внимательно смотри. Кровотечение должно остановиться само собой в течение минуты, и если препарат работает как надо, рана заживёт полностью за несколько минут без какого-либо вмешательства.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1>Смотри внимательно.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.c1>Прошло несколько минут, и несмотря на его уверенные слова, кровотечение не прекращается. Рана остаётся открытой, края сырые и не зажившие. Он хмурится, на его лице читается разочарование и замешательство. Он бурчит себе под нос: «Это… Это не имеет смысла. Она должна была остановиться уже… Почему это не работает?»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>Он растерянно шарит по карманам лабораторного халата, чтобы достать повязку и начать обматывать её вокруг своей руки, пытаясь остановить кровь, его выражение становится всё более раздражённым. «Я не понимаю. Регенеративные свойства… Они должны были активироваться.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«Нет… Это сработало, но может, не так, как я ожидал.» Он поднимает повреждённую руку, показывая тебе повязку, уже пропитанную кровью, несмотря на оказанное давление. «Я заметил, что первая помощь, которую я оказал, не так эффективна, как должна быть. Похоже, препарат мешает процессу заживления.» Он объясняет, пристально изучая своё состояние.</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c2>Он закатывает глаза и вздыхает: «Тсс… Ладно, похоже, ты не хочешь себе повредить, что ж, ладно.» Он достаёт нож из кармана и продолжает: «Если ты не хочешь помочь, я сделаю это сам.»</EventText.frenseynomor.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c2>
  <EventText.frenseynomor.o2>Отстать от него.</EventText.frenseynomor.o2>
  <EventText.frenseynomor.c2>Ты замечаешь знакомую фигуру в лабораторном халате, сканирующую толпу. Несмотря на беспорядочные волосы и опухшие глаза, выдавшие недосыпание, мужчина выглядит тревожно… Как будто он ищет кого-то или что-то.</EventText.frenseynomor.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.c1>«О? Привет, опять ты. Какое совпадение… Ты как раз вовремя, мне нужна помощь.» Исследователь здоровается с тобой.</EventText.frenseynomor.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1>«Что тебе нужно?»</EventText.frenseynomor.o3.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.c1>Он достаёт из кармана шприц с фиолетовой жидкостью и отвечает: «Я последнее время работал над исследованием и мне удалось синтезировать этот новый препарат. Теперь мне нужно, чтобы кто-то его протестировал.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.c1>Ты всматриваешься в шприц и понимаешь, что уже где-то это видел. Судя по тому, что ты помнишь, внешний вид препарата соответствует описанию, которое ты читал некоторое время назад. Ты подозреваешь, что внутри шприца может быть паразит-оболочка.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1>«Это что, паразит-носитель?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.c1>Он оглядывается по сторонам, затем наклоняется ближе и шепчет: «Тсс… Потише! Не хочется привлекать внимание… Но чтобы ответить на твой вопрос, да. Мне нужно, чтобы ты ввёл это в здорового субъекта. Например, кого-то тренированного и сильного… Офицеры безопасности здесь подойдут идеально.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1>«Что с тобой не так, ебаный идиот?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.c1>Он фыркает на твое замечание: «Что ты имеешь в виду? То, что я здесь делаю, это для высшего блага человечества! Чтобы найти способы эволюционировать и преодолеть ограничения человеческого тела, чтобы адаптировать себя к суровой среде Европы.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o1>«Нет, это полный бред. Я этого делать не буду.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Тсс… Ладно, я сделаю это сам. Как-то я думал, ты поймешь важность моей работы, но, похоже, нет.» С этими словами он уходит, чтобы найти кого-то другого.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o2>«И что я получу взамен, если решу помочь тебе?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2>«Что я получу взамен, если помогу тебе?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.c1>Он вздыхает, как будто ожидает твой вопрос. «Я заплачу тебе щедро, если ты сделаешь это и соберешь результаты для меня.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1>«Ладно, я сделаю это.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Он передаёт тебе шприц и продолжает: «Я буду здесь ждать. Помни, отмечай любые заметные симптомы. Хотя я уверен, что проблем не будет.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Ты находишь офицера безопасности, который патрулирует.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>Подходишь к офицеру.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Тебе что-то нужно?» — спрашивает офицер.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Эй! Твой доктор попросил меня передать тебе этот шприц.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Хм? Правда? Обычно мой доктор передаёт мне всё лично… Мне странно, что он попросил кого-то другого сделать это.» — отвечает он.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Эм… Он сейчас занят, поэтому не мог встретиться с тобой.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«О… Ладно.» — говорит он, но прежде чем взять шприц, с сомнением спрашивает: «Подожди, только чтобы удостовериться, как его зовут?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Доктор Хэппи.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он кивает и отвечает: «Круто, всё сходится.» Потом берёт шприц и спрашивает: «Так что там внутри?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Не знаю. Мне не сказали, но сказали, что ты должен принять это немедленно.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«И почему я должен это делать?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Эм… Чтобы гарантировать его эффективность. Они были очень точны насчёт времени.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Окей, если так...» — бормочет он, поднимая шприц к верхней части руки и вводя его. «Если всё, я вернусь к работе... Но скажи доктору Хэппи, что я скоро загляну.» После этих слов он поворачивается, чтобы уйти, но ты замечаешь, как он начинает пошатываться.
  </EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Продолжай наблюдать за офицером.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Без предупреждения его конечности начинают дергаться, и ты наблюдаешь, как из его рта вырывается что-то похожее на жало, когда он падает на землю, сильно дергаясь в судорогах.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Время бежать и сообщить об этом исследователю.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ты вернулся! Так расскажи, препарат сработал? Эксперимент удался?» — спрашивает исследователь с нетерпением.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Мне не удалось это сделать.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Исследователь тяжело вздыхает от разочарования. «Понимаю... Ладно, скажи мне хотя бы, шприц у тебя есть?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«По этому поводу... Я его потерял.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Его лицо мрачно темнеет. «Ты... потерял его? Ты хоть понимаешь, как сложно было его создать? Это сильно откладывает мои исследования! Не могу в это поверить...»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он глубоко вздыхает, явно раздражённый. «Придётся начинать с нуля. Не могу поверить, что я доверил это такому беспечному человеку. Теперь убирайся, ты больше мне не нужен.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Передай шприц.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Хорошо, по крайней мере, он не потерян.» Он берёт шприц и внимательно осматривает его. «Это задержка, но не конец. Придётся найти другой способ протестировать его. А пока ты можешь уйти. Мне нужно пересмотреть мой подход.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Да… Если считать превращение в хаска успешным.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Чёрт, этого не должно было случиться! По моим расчётам, он должен был их улучшить, а не превращать!» — восклицает он, явное раздражение слышится в его голосе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Что бы твой препарат ни сделал, он превратил их в хасков почти мгновенно.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>«Это невозможно… Что пошло не так? Я был уверен, что добавил все правильные компоненты… Может быть, генетика хасков оказалась сильнее человеческой ДНК… Хотя этого не должно было быть, учитывая все предосторожности, которые я принял...» Он бурчит, достаёт свою записную книжку и яростно делает пометки.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Он поднимает взгляд, осознавая, что что-то забыл. «А, точно, твоя оплата за помощь.» — говорит он, передавая тебе горсть мк.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>Возьми деньги.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Прошу прощения, мне нужно срочно вернуться к своим исследованиям.» — бурчит он. С этими словами исследователь быстро убегает куда-то.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>«Это больше не имеет значения. Я помог тебе, теперь отдай мне моё вознаграждение.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>Он вздыхает с раздражением: «Ты выполнил свою часть сделки, так что вот.» Он достаёт горсть мк и передаёт тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>«Прошу прощения, мне нужно срочно вернуться к своим исследованиям.» — бормочет он. С этими словами исследователь быстро уходит куда-то.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>«Нет, они превращаются в хасков.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>«Он должен был превратиться в хаска?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.c1>Он смотрит на тебя с недоумением. «Нет… Подожди, он превратился в хаска?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1>«Да, и почти мгновенно.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.c1>«Чёрт, этого не должно было случиться! По моим расчётам, он должен был их усилить, а не превратить!» — восклицает он с раздражением.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1>«Ты мне говоришь, что знал об этом с самого начала?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.c1>«Ну… Да и нет. Инъекция, которую я создал, была модификацией паразита. Она должна была улучшить их способность к исцелению и физическую силу. Но судя по тому, что ты сказал, похоже, она только ускорила контроль паразита над хозяином.» — объясняет он, доставая свою записную книжку.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.c1>«Что могло пойти не так? Я был так уверен, что это сработает на ползунах… Если только реакция не отличается у разных видов…» — бурчит он, листая свои записи.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1>«Я помог тебе, теперь отдай мне моё вознаграждение.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1.c1>Он перестаёт листать свои записи и вздыхает. «Ладно, ты выполнил свою часть, вот.» Он достаёт горсть мк и передаёт тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2>«Ты чуть меня не убил! Я ожидаю компенсацию за это!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2.c1>Он громко вздыхает: «С учётом ситуации я понимаю твое разочарование. Ладно, я добавлю бонус к твоей оплате… Так как ты выполнил свою часть сделки.» Он достаёт горсть мк и передаёт тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2.c2>Он вздыхает с раздражением: «Ты найдёшь, что я дал тебе, достаточной компенсацией.» Он достаёт горсть мк и передаёт тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5>Ударить исследователя.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.c1>Твои костяшки с громким ударом встречаются с его скулой, заставляя его пошатнуться назад. Его глаза широко раскрываются от шока и боли, он хватается за лицо, на котором уже начинает формироваться красное пятно. «Ай… За что это?» — спрашивает он с озадаченным видом.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1>«Ты чуть меня не убил!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.c1>«Что ты имеешь в виду? Как я мог бы тебя убить?» — спрашивает он, потирая ушибленную щёку.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1>«Что бы ты мне ни дал, это превратило того парня в хаска!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.c1>«Невозможно! Это не должно было случиться! Я был уверен, что всё сделал правильно! Если только генетика оболочки не оказалась слишком сильной… Хотя этого не должно было быть, учитывая все мои предосторожности...»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1>«Ты знал об этом с самого начала?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.c1>«Ну… Да и нет. Инъекция, которую я создал, была модификацией паразита. Она была предназначена для улучшения их исцеления и физической силы. Но судя по тому, что ты сказал, похоже, она лишь ускорила контроль паразита над хозяином.» — объясняет он, игнорируя боль на щеках, доставая свою записную книжку.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2>«Ты монстр! Ты использовал меня для этого!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.c1>«То, что я сделал, может помочь человечеству эволюционировать! Это для высшего блага! Ты можешь называть меня монстром, но ты принял задание без вопросов. Теперь ты ничем не отличаешься от меня, твои руки тоже в крови.» — он резко говорит, перелистывая свою записную книжку, будто пытаясь найти что-то в ней.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1>«Я не позволю тебе уйти отсюда живым.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он делает паузу, засовывает свою записную книжку в лабораторный халат, а затем быстро достаёт нож. С раздражением в голосе он заявляет: «Тсс… И я не позволю тебе мешать моей работе!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Время для боя.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o2>«Ладно, мне нужно выбраться отсюда. Отдай мне моё чёртово вознаграждение.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Он вздыхает с раздражением: «Тсс... Несмотря на удар и твои оскорбления, ты выполнил свою часть сделки, вот.» Он достаёт горсть мк и передаёт тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o2>«Ладно, я помог тебе, теперь отдай мне моё вознаграждение.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o2.c1>Он раздраженно вздыхает: «Несмотря на удар, ты выполнил свою часть работы, так что держи». Он достает горсть кредитов и протягивает вам.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o2>«Ты обманул меня!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o2.c1>«О чём ты вообще говоришь?» — спрашивает он, потирая болезненное пятно на щеке.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>Внезапно его конечности начинают судорожно дергаться. Ты с ужасом наблюдаешь, как что-то похожее на жало вырывается из его рта. Его тело падает на землю и начинает сильно дергаться. Ты осознаёшь истинную природу шприца.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Время бежать и найти исследователя.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o01.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Эм… Они сказали, что это нужно, чтобы стабилизировать твоё состояние, пока они не смогут встретиться с тобой лично.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o01.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Доктор Пэйн.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Я не знаю такого доктора. Думаю, ты ошибся адресом.» — отвечает офицер.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>Извинись и уходи.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>Нагло ввести офицеру препарат из шприца.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>Устав от игры, ты бросаешься на офицера с шприцем. Он, испугавшись, хватает твою руку, чтобы остановить тебя, но ты успеваешь вонзить шприц ему в шею. Он отталкивает тебя, глаза его широко раскрыты от шока. «Что ты только что ввёл мне?» — спрашивает он.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1>Отвечай нервным смехом.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.c1>Он кладёт руку на шею, покачиваясь и пытаясь удержаться на ногах. Он пытается схватить тебя, но его конечности начинают судорожно дергаться.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1>Отступить на шаг.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c1>Он пытается что-то сказать, но прежде чем успевает выговорить слова, из его рта вырывается жалообразное отросток, и его тело падает на пол, сильно дергаясь.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c2>Ты с ужасом смотришь, как жалообразный отросток вырывается из его рта. Его тело падает на пол и начинает сильно дергаться. Ты осознаёшь истинную природу шприца.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>Устав от игры, ты бросаешься на офицера с шприцем, пытаясь вонзить его в шею. Однако он быстро реагирует, хватая твою руку и больно её скручивая. Шприц выскальзывает из твоей руки и падает на пол, катясь в недоступное место. Офицер усиливает захват, его глаза сужаются от подозрения. «Что ты, чёрт возьми, делаешь?» — требует ответа он.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2>Попробуй вырваться и сбежать.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2.c1>Ты пинаешь офицера в колено, заставляя его выругаться от боли и ослабить хватку. Воспользовавшись моментом, ты вырываешься и мчишься прочь.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2.o1>Время бежать!</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o3>«Доктор Сей.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o4>«Доктор Уилсон.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o4>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Эй! Там что-то за тобой!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c1>Офицер поворачивается, чтобы посмотреть, куда ты указал. Поймав момент, ты быстро и скрытно вонзаешь шприц ему в верхнюю часть руки. Он слегка вздрагивает от внезапной боли и поворачивается к тебе с недоумёнными глазами.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.c1>«Ох, что это было? Ты что-то сделал?» — спрашивает он, подозрительно смотря на тебя, пока осматривает свою руку, пытаясь понять, что только что произошло.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1>«Нет? С тобой что-то случилось?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Нет, я подумал, что что-то почувствовал... Наверное, это было моё воображение. Ладно, что ты видел?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Мне показался клоун.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Серьёзно? Почему ты остановил меня из-за этого? Они буквально повсюду. Ладно, если больше нечего сказать, убирайся.» — заявляет он, уходя. Хотя ты замечаешь, что его движения замедленные, и он кажется, спотыкается о собственные ноги.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Ты в порядке?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Мне показалось, что я увидел кого-то подозрительного с оружием.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>«Правда? В таком случае, я пойду проверю.» — говорит он, поворачиваясь и направляясь по коридору. Однако ты замечаешь, что его движения замедленные и он кажется, спотыкается о собственные ноги.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>Офицер пытается что-то сказать, но его тело начинает судорожно дергаться, а конечности начинают искривляться в странном направлении. В следующее мгновение из его рта вырывается жалообразный отросток, и его тело падает на пол, начиная судорожно дергаться.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c2>Офицер пытается что-то сказать, но его тело дергается неконтролируемо, а конечности скручиваются в неестественном направлении. Ты с ужасом смотришь, как из его рта вырывается жалообразный отросток. Его тело падает на пол и начинает сильно дергаться.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3>«Мне показалось, что я увидел грязевого раптора, стучащего по окну.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>«Серьёзно? Я бы поклялся, что уборочная бригада почистила грязевых рапторов возле поста пару дней назад, но, видимо, они оставили несколько бродячих. Я сообщу администратору о–» Прежде чем он успевает закончить свою фразу, ты замечаешь, как он покачивается и пытается удержаться на ногах.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c2>Офицер поворачивается, чтобы посмотреть, куда ты указал. Как только ты собираешься вонзить шприц в его руку, он неожиданно снова смотрит на тебя и замечает шприц в твоей руке. Его глаза расширяются, и он быстро хватает твою руку, не давая игле проникнуть в его кожу. «Что ты, чёрт возьми, делаешь?» — требует он, усиливая хватку и оценивая ситуацию.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1>«Это новая процедура для тестирования твоих рефлексов. И… ты прошёл!»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.c2>«Ты думаешь, я такой наивный? Теперь ты арестован!» С этими словами он достаёт шокирующий дубин и готовится арестовать тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2>Попробуй силой ввести шприц офицеру.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2.c1>Ты борешься с офицером, и, используя силу, тебе удаётся вонзить шприц ему в шею. Он смотрит на тебя с ужасом и отталкивает тебя. Он вырывает шприц и восклицает: «Что ты только что ввёл мне?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2.c2>Ты борешься с офицером и пытаешься вонзить шприц ему в шею. Однако он предсказывает твоё движение и отворачивает твою руку в сторону, больно скручивая запястье. Шприц падает на землю и катится вне досягаемости. Офицер сверлит тебя взглядом и, усиливая хватку, требует: «Что в этом шприце?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>«Есть исследователь, который собирается провести ужасный эксперимент! Позволь мне объяснить…»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.c1>После того как он выслушал твоё объяснение, офицер забирает шприц у тебя. «Спасибо, что сообщил мне об этом. Мы разберёмся с этим отсюда.» — говорит он. С этими словами ты видишь, как офицер что-то бурчит в своём радио и бежит куда-то.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>Столкнуться с офицером и введи ему шприц.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>Как только ты собираешься пройти мимо, ты немного спотыкаешься и нарочно сталкиваешься с офицером. В этот мгновенный момент контакта ты ловко прокалываешь его форму шприцом и вводишь фиолетовую жидкость в его бедро.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>«Эй! Смотри, куда идёшь!» — кричит офицер на тебя. Он, похоже, не замечает, что ты сделал, так как слишком сосредоточен на восстановлении равновесия и отряхивании от этой мелкой неудобства.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1>Извиниться и быстро уйди.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Ты бормочешь извинения и продолжаешь идти. Твоё сердце бешено колотится, но ты сохраняешь спокойствие, так как успешно ввёл инъекцию, не вызвав подозрений.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Оглянись назад.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Ты видишь, как офицер отряхивает свою форму и готовится уйти. Но он начинает шататься вперёд, его конечности дергаются в неправильном порядке. В конце концов, ты видишь, как из его рта вырывается жалообразный отросток, и его тело падает на пол, начиная сильно дергаться.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>«Ты видишь, как офицер отряхивает свою форму и готовится уйти. Но он начинает шататься вперёд, его конечности дергаются в неправильном порядке. К ужасу, ты вдруг видишь, как из его рта вырывается жалообразный отросток, и его тело падает на пол, начиная судорожно дергаться. Ты осознаёшь истинную природу шприца.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c2>«Однако офицер ощущает резкую боль от шприца, пробивающего ткань его формы. Его глаза расширяются от удивления, и он быстро смотрит вниз, замечая шприц, торчащий из его бедра.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.c1>«Что за хрень—?» — восклицает он, вырывая шприц и сверля тебя взглядом с подозрением и злостью. «Что ты только что ввёл мне?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o1>«Эм… Я могу объяснить… Это препарат для улучшения.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o1.c1>«Да ну? Я ещё поверю, что ты тут что-то собираешься мне впарить. Теперь ты арестован за совершение преступления!» Он вытаскивает дубинку, но прежде чем он успевает дотронуться до тебя, ты замечаешь, как он спотыкается, а его конечности снова дергаются в неправильном порядке. Ты с ужасом смотришь, как из его рта вырывается жалообразный отросток. В конце концов он падает на пол, его тело начинает судорожно дергаться.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2>«Беги от офицера.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.c1>«Офицер хватает тебя за рубашку и с огромной силой тянет назад. «Не-е-е, ты никуда не уедешь. Ты арестован.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o1>«Борись, чтобы вырваться.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o1.c1>«Как-то тебе удаётся легко вырваться из его крепкого захвата. Ты смотришь на офицера, и замечаешь, как он начинает шататься, его конечности дергаются в неправильном порядке. Ты с ужасом наблюдаешь, как из его рта вырывается жалообразный отросток. В конце концов он падает перед тобой, его тело начинает судорожно дергаться.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o2>«Ударь офицера.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o2.c1>«Офицер теряет хватку, когда твой кулак сталкивается с его лицом, заставляя его пошатнуться назад. Когда он пытается снова схватить тебя, ты замечаешь, как его конечности начинают дергаться в неправильном порядке. Ты с ужасом наблюдаешь, как из его рта вырывается жалообразный отросток. В конце концов он падает перед тобой, его тело начинает судорожно дергаться.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o2.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o2>«Нет, я не буду этого делать.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.c2>Ты присматриваешься к шприцу, но не можешь понять, что внутри.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2>«Что за хуйня в этом шприце?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.c1>«Формула, которую я разработал во время своих исследований, она должна усилить физические способности.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1>«И ты хочешь, чтобы я это попробовал, урод?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.c1>«Нет. Если только ты не хочешь…» — он говорит нерешительно, осматривая твоё тело сверху донизу, потом качает головой. «Нет… Мне нужен более здоровый субъект. Кто-то, кто прошёл военную подготовку… Вот тот человек.» — он указывает на охранника вдалеке.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1>«Почему бы не протестировать это на себе, урод?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Зачем мне это делать?» — он спрашивает, слегка наклоняя голову, как будто твой вопрос вызывает у него интерес.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Чтобы понять, как работает эта хуйня.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Это не такая уж и плохая идея. Если я введу себе, смогу зафиксировать эффекты на себе...» — замечает он, доставая блокнот и ручку, готовясь к процедуре. «Я уверен, что усовершенствовал формулу...» — бормочет он, снимая колпачок с иглы и вводя фиолетовую жидкость в вену.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Проходит минута, и ничего не происходит. «Хм… Никаких немедленных побочных эффектов… Нет онемения в конечностях… Я чувствую себя нормально…» — Прежде чем он успевает закончить, ты видишь, как он начинает шататься.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Он пытается что-то сказать, но его тело начинает дергаться неконтролируемо, а его конечности скручиваются в неестественные направления. Следующее, что ты видишь, это как из его рта вырывается жалообразный отросток, и он падает, начиная судорожно дергаться.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Уходи быстрее.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>«Звучит нелогично, мне нужно быть в сознании, чтобы точно задокументировать результаты. К тому же, если будут побочные эффекты, и я умру, кто продолжит исследования?» — замечает исследователь довольно аналитичным тоном.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Ты прав. Так что, что я получу за помощь тебе?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Чтобы ты мог попробовать то, что сам создал.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2>«Что я получу за помощь тебе?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1>«Как я вообще буду просить этого ублюдка попробовать этот хлам?»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.c1>«Это тебе решать.» — отвечает он откровенно.</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.o1>«Ладно, посмотрю, что смогу сделать.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.o2>«Чёрт, я не буду этого делать.»</EventText.frenseynomor.o3.o1.o1.o2.o1.o2.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.c3>Ты замечаешь среднего возраста человека в лабораторном халате, который раздражённо ходит взад и вперёд. Периодически он бормочет что-то себе под нос, как будто проклинает что-то или кого-то.</EventText.frenseynomor.c3>
  <EventText.frenseynomor.o3>Подойти к мужчине.</EventText.frenseynomor.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.c2>Не удосужившись даже оглянуться, исследователь грубо спрашивает: «Сюда пришёл за очередной хернёй?»</EventText.frenseynomor.o3.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o2>«Эм… Да, я здесь, чтобы ограбить тебя, сука.»</EventText.frenseynomor.o3.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o2.c1>«Тьфу… Ты уже всё забрал. Так что, засунь свою дубинку себе в жопу и отвали, понял?» — он насмешливо фыркает в ответ.</EventText.frenseynomor.o3.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3>«Нет…? Зачем мне это делать?»</EventText.frenseynomor.o3.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.c1>Он наконец поворачивается и смотрит на тебя. «О! Прошу прощения! Я подумал, что ты один из тех охранников, что патрулируют пост…»</EventText.frenseynomor.o3.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1>«Что-то случилось?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.c1>«Да. Видишь ли, я сам исследователь и изучаю множество увлекательных существ… Но охранники недавно конфисковали мои записи, и теперь я не могу продолжать свои исследования.» — объясняет он, размышляя о решении своей проблемы.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.c1>Вдруг его глаза загораются, и он спрашивает: «Может, ты поможешь мне вернуть мои вещи?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1>«Как я могу помочь?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.c1>«Поскольку они тебя не знают, ты можешь пробраться в офис, где хранят конфискованные вещи, и забрать мои документы.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1>«Не получу ли я за это по a?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«Ты прав… Но я смогу создать отвлекающий манёвр для охраны. Это даст тебе достаточно времени, чтобы забрать мои записи. Как тебе такая херня?» — отвечает он.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1>«Ладно… Звучит достаточно просто.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Отлично! Я пойду и отвлеку охрану. Ты же поторопись с забиранием моих записей.» — комментирует он.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Пока исследователь отвлекает охрану, ты направляешься в офис, где хранятся конфискованные вещи. Покопавшись, ты наконец находишь металлический ящик с надписью «Бумаги для сжигания».</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Поройся в ящике.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Тебе несколько минут приходится перебирать груду документов. Наконец, ты находишь файл с записями исследователя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Прочти записи.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Записи содержат подробную информацию о анатомии хасков и их функциях, включая результаты тестов на некоторых хаск-кроликах. Но что-то привлекает твоё внимание: «…Может ли быть использована генетика хасков для помощи в человеческой эволюции? Для достижения идеальной симбиоза? … Если бы только у меня было время испытать препарат…»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Поройся в других ящиках в поисках других предметов.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Выйди из офиса.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Несмотря на жаркую перепалку между охранником и исследователем, ты быстро открываешь ближайший ящик и находишь несколько конфискованных штуковин внутри.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>Возьми пару флаконов с неизвестными веществами.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Ты берешь несколько флаконов с наркотиками из ящика и быстро покидаешь офис, прежде чем охранники успеют заметить тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Наконец-то, тебе понадобилось 10 лет, чтобы сюда добраться! Теперь я знаю, что не мое дело спрашивать, но было ли это действительно нужно — воровать другие вещи?» — он спрашивает из любопытства.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Да.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Он вздыхает: «Похоже, что не мое дело сомневаться в твоей морали. Ладно, ты смог найти мои документы?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>Передать документы исследователю.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Он схватывает их с жадностью и проверяет. Затем на его лице появляется улыбка: «Спасибо… Теперь, когда сложное позади, я могу продолжить свои исследования. Вот, возьми это за твои проблемы.» — он достает что-то из кармана и передает тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Принять подарок.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Теперь время имеет значение, я должен вернуться в свою лабораторию для исследований.» — заявляет он и уходит куда-то.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Нет.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>Он смотрит на тебя с недоумением: «Нет? Ты что, просто для веселья это сделал или как?» Он останавливается и сжимает переносицу. Затем продолжает: «Ладно, не отвечай на это. Это не имеет значения в контексте. Ты смог найти мои документы?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>«Наконец-то, тебе понадобилось 10 лет, чтобы сюда добраться! Ты смог забрать документы?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3>«Пока нет.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>«Так что ты тут вообще делаешь? Иди и забери их, сука!» — восклицает он.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>Возьми пистолет.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>Ты берешь странный пистолет из ящика и быстро покидаешь офис, чтобы охранники не заметили тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>Ты берешь револьвер из ящика и быстро покидаешь офис, пока охранники не заметили тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3>Возьми взрывное устройство!</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3.c1>Ты берешь  грязную бомбу из ящика и сразу покидаешь офис, чтобы охранники не заметили тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3.c2>Ты берешь соединение N из ящика и сразу покидаешь офис, чтобы охранники не заметили тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o3.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Ты замечаешь двух мужчин, беседующих, и видишь, как охранник иногда смотрит в твою сторону. Однако его внимание быстро возвращается к исследователю, который устраивает сцену. Ты понимаешь, что лучше уйти, пока охранник не подошел к тебе.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o2>«Извини, я этого не сделаю.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Он вздыхает с разочарованием, «Как жаль… Ладно, извини, у меня нет времени болтать, мне нужно забрать свои исследования, пока охранники не сожгли их.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2>«Ладно… Я сделаю это для тебя.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.c1>«Отлично! Буду ждать твоего возвращения с моими документами.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Когда никто не смотрит, ты пробираешься в офис и находишь металлический ящик с надписью «Бумаги для сжигания».</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Прежде чем ты успеваешь прочитать исследовательскую записку, ты вдруг слышишь тяжёлые шаги, приближающиеся к тебе, и охранник кричит: «Эй! Ты что тут делаешь, сука?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Эм… Я заблудился и ищу своего друга.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Я здесь, чтобы проверить конфискованные вещи и убедиться, что всё в порядке.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>«Мне сказали, что свет не работает, так что я пришёл починить.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>Несмотря на то, что ты слышишь какие-то голоса на расстоянии, ты быстро открываешь ближайший ящик и видишь несколько конфискованных хреновин внутри.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1.c1>«Ты наконец вернулся. Ты смог забрать документы?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1>«Пока нет.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c3>Прежде чем ты успеешь что-то сделать, ты снова слышишь тяжёлые шаги, приближающиеся к тебе, и охранник кричит: «Эй! Ты что тут делаешь, сука?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c1>«О… Я сомневаюсь, что твой друг здесь, если только он не охранник. Ладно, я предлагаю тебе убраться отсюда и поискать в другом месте, типа в жилых помещениях или столовой.» — охранник указывает тебе на выход.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1>Уйти, пока охранник не заподозрил что-то неладное.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c2>«Серьёзно?» — охранник внимательно смотрит на тебя, затем смеётся. «Ты думаешь, я поверю, что ты так просто заблудился и пришёл искать кого-то?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o2>«Слушай, как насчет того, чтобы ты закрыл на это глаза и позволил мне уйти?»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c3>«Черт возьми, всё нормально. Скажи начальнику, чтобы он перестал присылать сюда этих мудаков!» — охранник ругается.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o3>Кивнуть головой и уйти, пока охранник не заподозрил что-то неладное.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o3>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c4>«Серьёзно? Не странно ли, что гражданского отправляют проверять? Ты точно ничего не стащил?» — охранник внимательно смотрит на тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c4>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c5>«Ладно… В следующий раз почини, когда кто-то из нас будет рядом. Мы не хотим, чтобы тут возникло недоразумение.» — охранник жестом показывает, чтобы ты уходил.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c5>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c6>«Правда?» — охранник внимательно изучает тебя, прежде чем сказать: «Свет был нормальным всё это время… Чую, тут кто-то врёт.»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.c6>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.c1>«Если кто-то даст мне 250 мк, может, я закрою на это глаза и буду делать вид, что ничего не видел.» — охранник даёт тебе хитрую улыбку.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1>Заплатить 250 мк охраннику.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.c1>Он радостно берет деньги из ваших рук, и на его лице появляется ухмылка: «Ах да, я точно ничего не видел. Должно быть, это ветер...»</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.c1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.o1>Уйти, пока охранник не передумал.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.o1>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.c2>«Без бабок, да? Никаких проблем... Я просто схвачу тебя и отправлю в тюрьму.» — охранник говорит, вытаскивая дубинку и готовясь арестовать тебя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.c2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.o2>Пора валить.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o1.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o2>Толкнуть охранника и сбежать.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o2>
  <EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o2.c1>Ты врезаешься в охранника всей силой, сбивая его с ног. Это даёт тебе время на побег, пока охранник пытается прийти в себя.</EventText.frenseynomor.o3.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o4.o4.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.c1>Ты решаешь использовать радио, которое тебе дала Кумо, и позвонить ей, чтобы узнать, ответит ли она. Не проходит и минуты, как ты слышишь знакомый голос, отвечающий на звонок: «Подтверждаю. Это капитан Кумо с корабля сепаратистов „Seawolf«. Что тебе нужно?»</EventText.callingkumo.c1>
  <EventText.callingkumo.o1>Сказать ей своё имя.</EventText.callingkumo.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.c1>«Ага… Я ждала, когда ты позвонишь. Думаю, ты решил забрать свою услугу?»</EventText.callingkumo.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1>«Да.»</EventText.callingkumo.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.c1>«Ладно, давай к делу. Как и обещала, дам тебе всё, что могу заполучить. Чего хочешь?»</EventText.callingkumo.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1>«Деньги. Деньжат не хватает.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.c1>«Это не проблема. Я переведу тебе 3,500 мк.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1>«Звучит нормально.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.c1>«Я перевожу деньги. Проверь, получил ли ты их.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1>«Получено.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ладно, теперь, когда всё улажено, как бы я не любила общаться с тобой, пора нам попрощаться. Лучше не создавать больше проблем с этим инцидентом, и обрыв связи — лучший выход для всех.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Прощай, мой друг. Ах, да, ещё кое-что, радиостанция самоуничтожится. Советую её выбросить.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Прощай, Кумо. Подожди, что?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2>«Чёрт, после всех этих усилий, которые я потратил ради тебя? Ты хотя бы мог бы дать мне больше.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2.c1>«Хм… Я понимаю, через что тебе пришлось пройти, чтобы помочь мне… Ладно, дам тебе 4000 мк вместо этого. Проверь, получил ли ты их.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2.c2>«Я и так щедро с тобой, не дам больше. Теперь проверь, получил ли ты их.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2>«Оружие. Много оружия.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.c1>«Оружие, да? Ладно. Я предложу тебе 3 наборе, и в каждом наборе выбери оружие, которое тебе подходит.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.c1>«На закуску у нас есть 2 набора револьверов со снарядами, которые могут ионизировать твоих целей. Если тебе нужно оружие с высокой скорострельностью, у нас есть ПП с обычными и снарядами с выгоревшим топливом. Или может тебе нужно что-то мощное? Например, дробовик с патронами 12 калибра?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1>«Возьму револьверы.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Хороший выбор. Переходим к основному блюду... У нас есть штурмовая винтовка, сделанная сепаратистами, с магазинами по 30 патронов, отличная для рейдов на посты, если ты сможешь с ней справиться. Если хочешь что-то посолиднее, у нас есть автоматический дробовик с взрывными патронами, может, тебе подойдёт. Или хочешь что-то с хорошим эффектом? Например, гранатомёт с 40-мм гранатами?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Возьму штурмовую винтовку.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«И наконец, десерт... У нас есть классический топор для абордажа, который способен нанести разрушительные удары по бронированным существам и стенам. Или если хочешь что-то малое и быстрое, могу порекомендовать нож с деменитонитом. Этот нож пропитан инопланетными материалами, называемыми кластерами деменитонита. Очень быстрый, смертоносный и заставляет твоего противника сходить с ума.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Если тебе это не нравится, могу предложить ещё Европейское рукопожатие. С покрытым морбусином ядом, несколько ударов этим ножом оставят твоего врага отравленным и задыхающимся.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Возьму топор для бордеров.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Считай сделано. Я уже отправил заказ менеджеру поста. Иди в кабинет администратора и поговори с ответственным, они передадут тебе оружие.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>"Принято."</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Эй, ты! Ты, наверное, тот, кого упомянула Кумо… Она сказала, что ты заказывал оружие. Всё в сумках, так что не забудь забрать!»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«О! Почти забыла! Вот твоё оружие ближнего боя, что ты заказывал!»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>"Спасибо."</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>«Я возьму нож с деменитонитом.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3>«Возьму европейское рукопожатие.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Возьму автоматический дробовик.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o3>«Возьму гранатомёт.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4>«Ну что за хрень, где здесь нормальные пушки? Ты серьёзно, или что?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.c1>«Ты имеешь в виду крупнокалиберный пулемёт, который может выпустить 100 пуль за 12 секунд? Хм... Да, могу достать тебе такое оружие, если хочешь.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o1>«Возьму этот пулемёт.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.c2>«Не совсем понимаю, о чём ты говоришь... И даже если я знаю, я не собираюсь давать такое смертоносное оружие кому попало.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.c2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o2>«Ладно, возьму штурмовую винтовку.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o3>«Ладно, возьму автоматический дробовик.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o4>«Ладно, возьму гранатомёт.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o1.o4.o4>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o2>«Возьму ПП.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o3>«Возьму штурмовой дробовик.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o2.o1.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3>«Нужно больше людей. Надо собрать команду.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.c1>«Я смогу завербовать двух моряков для твоей команды. Скажи, какого рода личностей ты ищешь для первого члена экипажа?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1>«Капитан.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.c1>«А второй член экипажа?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1.c1>«Считай сделано. Я отправил необходимые документы в отдел кадров, они пришлют двух новых членов в твою команду. Ожидай их скоро.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«Прощай, друг, и удачного пути. Ах, да, ещё одно, радио самоуничтожится. Я бы на твоём месте бросил его.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1>«Офицер безопасности.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o2>«Медицинский доктор.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3>Следующий.</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o1>«Инженер.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o2>«Механик.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o3>«Ассистент.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o4>Назад.</EventText.callingkumo.o1.o1.o3.o1.o3.o4>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4>«Ты. Хочу тебя в своей команде.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4.c1>Она смеётся, «Чуть не поздно для этого, не думаешь? Я уже подала документы, чтобы взять этот экипаж под свой контроль, не могу оставить их теперь, я капитан своего корабля. Однако я могу помочь тебе завербовать пару человек, если тебе срочно нужны помощники.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o1>«Нет, мне нужно бабло.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o2>«Нет, мне нужны пушки.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o3>«Да, мне нужно больше людей в команду.»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o3.c1>«Хорошо. Так скажи мне, какого рода людей ты хочешь для первого члена экипажа?»</EventText.callingkumo.o1.o1.o4.o3.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2>«Нет.»</EventText.callingkumo.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.c1>«Чего? Так в чём смысл этого звонка?» — спрашивает она, немного озадаченная твоими действиями.</EventText.callingkumo.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1>«Думал, мы можем поболтать.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.c1>«Поболтать? Ты смешной. Ладно, не против поболтать... Что тебе интересно?»
  </EventText.callingkumo.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1>«Как ты там?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.c1>«Ну… С моим новым повышением до капитана и смертью старого капитана, я явно живу гораздо лучше. Спасибо за вопрос.» — отвечает она беззаботно.</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.o1>«Слушай, я знаю, что капитан Смит не был предателем. Скажи мне... Почему ты захотела его смерти?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.o2>«У тебя есть интересные истории из твоих путешествий?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c1>«Ну… Раз ты уже понял правду, думаю, скрывать мне больше нечего. Есть две причины, почему я захотела его смерти. Первая — он всегда ставил своих людей под угрозу. Для него жизни нескольких людей ничего не значили по сравнению с его жаждой власти и знаний.»
  </EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1>«А вторая причина?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.c1>«Вторая причина — я хотела отомстить ему за убийство моего бывшего капитана... За убийство того, кто воспитал меня в детстве… Того, кого я считала отцовской фигурой.»
  </EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1>«Я понимаю, почему ты это сделал.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1.c1>«Честно говоря, не ожидала, что ты поймешь мою ситуацию. Но, черт возьми, я благодарна за твою помощь. Если бы ты не взялся за это, я бы до сих пор возилась с этим ублюдком. Так что, что бы тебе ни нужно было, я сделаю всё, чтобы помочь тебе получить это.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1.o1>«Давай вернемся к делу.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o2>«Все равно не ощущаю, что правильно убивать кого-то ради мести.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o2.c1>«Не ожидаю, что ты поймешь. Ты, наверное, никогда не терял близкого человека, чтобы понять, что это такое. Но, все равно, я ценю твою помощь в том, чтобы прибрать этого ублюдка. Что бы тебе ни понадобилось, я помогу тебе это получить. Не люблю оставлять долги.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.c2>«Поболтать? Ты забавный. Ладно, не против поболтать... Что хочешь спросить?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.c2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o2>«Скажи, как ты узнала, что твой капитан был предателем?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c2>«У меня свои способы докопаться до правды... К тому же, будучи вторым в командовании, приходится следовать за ним и выполнять его приказы. В какой-то момент он расслабляется, и тогда ты видишь его истинное лицо.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c3>«Хм... У меня есть парочка историй, которые стоит рассказать. Особенно эта: что начиналось как обычная эскорт-миссия, в один момент превратилось в полный хаос. Внезапно нас атаковали подводники Коалиции. Как-то им удалось захватить нашу подлодку, и я был одним из первых, кто встал на борьбу. Я сбил пару солдат, но они меня переломали. В конце концов, меня захватили.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.c3>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3>«Что случилось потом?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.c1>«Меня привели и заставили встать перед советом Коалиции… Я должен сказать, что чувствовал себя как под пристальным взглядом стаи голодных мадарепторов. Они требовали моей казни, но мне удалось договориться о жизни. В обмен на свободу я должен был поделиться ценными сведениями о сепаратистах. Конечно, я рассказал только несущественные детали. Этого оказалось достаточно, чтобы их удовлетворить, и меня отпустили… При условии, что я буду служить на подводной лодке Коалиции под названием "Печальный".</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1>«Каково было работать на подводной лодке Коалиции?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.c1>«Это было ужасно. Капитан не заботился о своей команде и был одержим следованием законам Коалиции. Нарушение даже малейшего правила означало смерть или нечто хуже.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.c1>«Я помню, был один механик… Кажется, его звали Шепард… Его поймали на краже с поста. Когда капитан узнал об этом, он буквально приказал одному из врачей ампутировать механикам руку в качестве наказания. После этого бедняга сошел с ума от боли и травмы.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.c1>«Думаешь, это должно было напугать людей и остановить их от преступлений. Что, в принципе, сработало на его команде, но не на мне. Для того, кто является экспертом по краже, я знаю свои пути в воровстве. Черт возьми, я даже украл пару бутылок дорогого алкоголя у самого капитана! Капитан неделями охотился за преступником, но так и не нашел ни следа, ха-ха.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1>«Красиво. А как насчет безопасности?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«Они были чертовски некомпетентны. Был один случай, я находился в комнате реактора, когда вломился мадарептор. Я побежал к ближайшей комнате за безопасностью, и как только открыл дверь, один из охранников выстрелил мне в правую ногу!»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Клянусь, я сразу упал на пол и не осознал, что нога оторвана, пока один из медиков не указал на это. Затем меня затащили в медотдел, чтобы лечить… Остальное я едва помню, потому что постоянно терял сознание из-за потери крови.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Теперь, когда я думаю об этом, мне не повезло быть в этом экипаже. Я попадал в столько происшествий, что потерял счет… Я даже чувствовал себя плохо за медиков, они должны были зашивать меня каждый раз. На самом деле, я даже подружился с одним из медиков. Ее звали доктор Пирс… У нее было холодное поведение, но она всегда обращалась со мной хорошо.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Даже когда она узнала, что я был когда-то сепаратистом, она не проявила ко мне враждебности. Я как-то хочу встретиться с ней снова, или если смогу, я хотел бы привести ее к сепаратистам. Но в конце концов, жаль, что мы на разных сторонах, и думаю, лучше мне ее не искать…»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Доктор Пирс… Ты имеешь в виду Бриджетту Пирс?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Подожди… Ты знаешь ее? Ты встречался с ней раньше?» — спрашивает она с удивлением.</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Нет, я слышал это от комиссара, который раньше работал в этом экипаже.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Скажи, этот комиссар упоминал что-нибудь о ней?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Да, она упомянула, что Пирс стала капитаном после того, как предыдущий капитан исчез.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Она теперь капитан? Это... Неожиданно.» — её голос стихает, и она что-то бормочет под нос, едва слышно, но вам удается уловить через радио: «Может быть, мне стоит найти её снова.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Кумо?»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она очищает горло, возвращаясь в настоящий момент. «Спасибо за информацию. В любом случае, хватит болтовни на сейчас. Давайте вернемся к тому, зачем вы сюда пришли.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Согласен.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Нет, я хочу услышать еще больше историй.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Мне бы очень хотелось поделиться еще, но у меня есть дела. Так что, к сожалению, я не смогу продолжить.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Ох…»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Нет, это все, что я знаю.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Ох… Это разочаровывает… В любом случае, хватит болтовни на сейчас. Давайте вернемся к тому, зачем вы сюда пришли.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Ха-ха. Посмотрите на меня, болтаю о прошлом... Лучше я остановлюсь и вернусь к тому, зачем вы сюда пришли.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o1.o2.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o2>«Я шучу, я здесь, чтобы забрать то, что мне должны.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o2>
  <EventText.callingkumo.o1.o2.o2.c1>«Как бы я ни любил шутки, я предпочел бы, чтобы мы не теряли больше времени.»</EventText.callingkumo.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.c1>Вы видите высокопоставленного офицера в формальной одежде, соответствующей званию Первого помощника, прислоненного к стене. Ее настороженные глаза пробегают по прохожим, пока ее взгляд не встречает ваш. Она отталкивается от стены и медленно подходит к вам, на ее лице появляется дружелюбная улыбка, когда она говорит: «Посмотрите, кого мы здесь имеем… Нового аутсайдера среди народа Юпитера…»</EventText.kazuyakumo.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1>«Кто вы?»</EventText.kazuyakumo.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.c1>«Это не важно сейчас, я ищу кого-то… И ты, похоже, подходишь идеально для этой задачи. Интересует ли тебя работа?» — спрашивает она.</EventText.kazuyakumo.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1>«Какая работа?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.c1>Она оглядывается вокруг, чтобы убедиться, что никто не подслушивает разговор, прежде чем наклониться ближе и продолжить. «Среди моего экипажа есть предатель Коалиции, и мне нужен кто-то вроде тебя, чтобы избавиться от него.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1>«Кто предатель?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.c1>Ее лицо темнеет, когда она отвечает: «Как бы мне не было тяжело это говорить, предатель — мой капитан.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1>«Что?! Если капитан — предатель, почему ты не сообщила об этом властям?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.c1>«Я не могу этого сделать. Будучи вторым по командованию, мои действия находятся под наблюдением капитана. Если я сообщу властям, меня казнят, как только капитан поймет, что я сделала.» — отвечает она спокойно.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1>«Что ты предлагаешь?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Убей капитана за меня.» — утверждает она.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Нет, я буду свидетелем и дам показания по твоим действиям. С этим тебя увековечат как героя среди сепаратистов… А я смогу сохранить свою команду в безопасности.» — очаровательная улыбка появляется на лице офицера, как только она произносит эти слова.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Что еще я получу взамен?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она немного задумалась, прежде чем ответить: «Я могу помочь тебе в путешествиях, присоединившись к твоей команде. В конце концов, у меня много талантов, и я опытна в разных областях. Если ты предпочитаешь что-то другое, я могу организовать это тоже.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Тогда что будет с твоей командой, если ты присоединишься ко мне?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Я позабочусь о том, чтобы команда получила лучшего капитана, как только я уйду к тебе.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Хорошо, я помогу тебе с этим. Дай мне описание твоего капитана.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Я не буду этого делать, ты сам.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Его зовут Джон Смит. У него есть шрам от ожога на лице, а за ним ходит охранник, как собака. Его трудно не заметить.» — объясняет она.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Я посмотрю, что можно сделать с твоим случаем с предателем.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>«Я буду ждать здесь твоих хороших новостей и успехов.» — комментирует она, давая сухую улыбку в твою сторону.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Капитан с изуродованным лицом и его комиссар идут по коридору. Множество медалей на форме капитана свидетельствуют о его престижном статусе. Он точно соответствует описанию предателя, которого ты ищешь. Ты можешь убить его сейчас, но, возможно, разговор с ним откроет больше о его личности?</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>Продолжать следовать плану и убить его.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Предатель есть предатель… Нет смысла болтать с ними. Капитан и его комиссар замечают твою враждебность и готовятся защищаться.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>Вступить в бой.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Капитан мертв, и его верный комиссар тоже. Тебе, наверное, стоит сообщить первому помощнику о твоем успехе...</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c2>«Ха-ха! Ты сделал хорошо! Новости об инциденте быстро распространились по посту. Не переживай, я справлюсь с любыми проблемами, которые могут возникнуть. Мои слова — ты не попадешь в беду.» — она уверяет тебя с сияющей улыбкой.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Я рад, что смог помочь, но давай поговорим о моей награде.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Прямо к делу? Это мне подходит. Но все-таки, где мои манеры? Меня зовут Казуя Кумо, первый помощник на судне сепаратистов, называемом «Морской Волк». Теперь, ты обдумал мое предложение, которое я тебе ранее предложила?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Я подумал, добро пожаловать на борт.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Спасибо. Теперь, когда это решено, я присоединюсь к тебе, как только ты покинешь пост. Мне нужно лишь подать документы выше по цепочке и закончить пару дел здесь.» — говорит она, начиная уходить.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Подожди, я хочу задать тебе несколько вопросов.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она поворачивается к тебе, вздыхая: «Прямо сейчас? Ладно… Спрашивай, что бы ты хотел узнать?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Какие задачи стояли перед твоей командой?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Моя команда занимается исследованием различных артефактов и существ на Европе.» — отвечает она с отстраненным тоном на твой вопрос.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Какие типы артефактов вы нашли?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она смеется, её тон игриво уклончив. «О, ну что ты, я не могу просто так ходить и рассказывать, что я нашла… В конце концов, это конфиденциальная информация.» Её насмешливый оскал длится, прежде чем она превращается в хитрую улыбку. «Но раз уж мы будем работать вместе, полагаю, могу немного поделиться. Моя команда изучала материал под названием дементонит, который был извлечен из инопланетного артефакта. Ты слышал о нем?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Хорошо, тогда ты должен был слышать о его неестественных свойствах… Как он заставляет кого-то видеть вещи, которые противоречат логике. Я пыталась найти способ использовать их, и по чистой удаче мне удалось научиться сливать эти материалы с нашими повседневными инструментами. И поверь мне, это было не легкое задание.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Это значит, что ты можешь сделать для меня инструменты из дементонита?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Если ты принесешь мне материалы и инструменты для их изготовления, я вполне смогу это сделать. Но я должна предупредить тебя, что использование таких инструментов может свести тебя с ума… И если это случится, не вини меня.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Я знаю, что капитан Смит не был предателем. Скажи мне… Почему ты хотела его смерти?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Сначала удивленная, она быстро скрывает это мягким смехом. «Так как ты знаешь правду, думаю, мне не нужно больше притворяться перед тобой.» Она поднимает два пальца и продолжает: «Есть две причины, почему я хотела его смерти. Первая — потому что он всегда ставил свою команду в опасность. Для него жизни нескольких людей были незначительными по сравнению с его собственным стремлением к власти и знаниям.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Вторая причина в том, что я хотела отомстить за его убийство моего бывшего капитана… За убийство того, кто воспитал меня, когда я была молодой… Того, кого я считала отцовской фигурой.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«И ты думаешь, что убив его, ты все исправишь?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Нет… Это не вернет тех, кто погиб… Но хотя бы я отомстила за их смерть и за тех, кто страдал от его ярости.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Так в чем твоя версия событий?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Что ты имеешь в виду?» — спрашивает она, немного озадаченная твоим вопросом.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Как ты оказалась в рядах сепаратистов?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Долгая история, но если кратко, когда я была ребенком, на посту, где я жила, началась война. Мои родители оказались в перекрестном огне и погибли. В этом хаосе капитан сепаратистов пришел и спас меня. Вот так я и оказалась с ними.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Как ты оказалась первым помощником своей команды?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Долгая история, но если кратко, я была вынуждена стать первым помощником из-за Джона Смита. Честно говоря, я не хотела эту должность, но он настаивал, чтобы я ее приняла. Отказаться было невозможно, так как он держал меня под прицелом.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Почему он хотел, чтобы ты была его первым помощником?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>«Я не знаю, я никогда не спрашивала его. Но, по моим предположениям, ему либо нравятся мои таланты, либо он просто любит мучить меня по какой-то своей больной причине.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Ладно, на этом хватит вопросов на сейчас.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Неужели не было бы лучше посадить его в тюрьму?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«С его статусом и положением — нет. Поверь мне, я пыталась, но доказательства, которые у меня были, теперь глубоко в бездне, и мне невозможно отправить его в тюрьму.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Наконец-то… Я займусь своими делами. Увидимся позже.» — говорит она, изящно помахав рукой, прежде чем уйти.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Нет. О чем это?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Ну… Как бы мне это описать… Эмм… Это что-то, что существует за пределами понимания… Даже мне сложно это осознать.» — её голос дрогнул, словно она ушла в воспоминания.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>На мгновение она беззвучно смотрит в даль, нахмурив брови, прежде чем выйти из транса и потереть шею рукой. «Её форма и свойства… Кажутся неестественными. Сложно объяснить. В любом случае, я пыталась найти способ использовать их и, по чистой удаче, мне удалось научиться сливать материалы с нашими повседневными инструментами. И, поверь мне, это было не простое задание.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Каких существ вы исследуете?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«О, ну что ты, я не могу просто так ходить и рассказывать, что я сделала… В конце концов, это конфиденциальная информация.» — говорит она с насмешливым тоном, прежде чем продолжить с хитрой улыбкой. «Но так как мы будем работать вместе, я могу поделиться кое-какими подробностями. Моя команда изучала мадарепторов и искала способы приручить их. Во время нашего исследования нам удалось встретить редкий вид мадарептора… Рубиновый рaptor.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Как он выглядит?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Это, по сути, мадарептор с красноватой оболочкой, почти розового цвета. Мы пытались поймать его один раз, но эта тварь была быстрая как тигровый молот. После того как она ускользнула, мы больше её не видели. Мне не дает покоя, насколько редким он был... Наверное, он мог бы принести хорошую цену, если бы мы его поймали.» — комментирует она, её тон слегка окрашен разочарованием в конце.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Как ты узнала, что твой капитан был предателем?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Она усмехается и говорит: «У меня есть свои способы выяснять правду… Плюс, будучи вторым по командованию, ты должен следовать за ним и подчиняться его приказам. В конце концов, он ослабит свою охрану, и ты увидишь его настоящие цвета.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Мне не нужен еще один член команды… Я хочу что-то другое взамен.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Один из её бровей поднимается на твоё заявление. «О? Я не ожидала, что ты отвергнешь моё предложение… Но это нормально.» — комментирует она, поднимая правую руку, чтобы почесать подбородок задумчиво.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>В конце концов, она тянется к своему поясу, берёт что-то и передает тебе. Она продолжает: «Честно говоря, у меня не так много, чтобы предложить на данный момент… Так что вот, я дам тебе свой радиопередатчик. Частота уже настроена, так что тебе не нужно её запоминать. Когда наступит момент, когда тебе будет нужна помощь, просто пристыкуйся к станции сепаратистов и позвони мне, я отплачу тебе этой услугой.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Как я могу быть уверен, что ты не подведешь меня?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Если ты так переживаешь, можешь попробовать позвонить мне прямо сейчас через радио.» — спокойно отвечает она.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Попробуй позвонить ей через радио.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Ты нажимаешь кнопку и говоришь в радио. Ты слышишь свой голос через радио первого помощника, что доказывает, что оно работает. Она усмехается и говорит: «Уверяю тебя, я не раздаю фальшивые радиопередатчики тем, кто оказал мне такую большую услугу. Так это разве успокаивает твои переживания?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ладно, я буду иметь это в виду.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Ты лучше сдержи свое обещание.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Ладно. Я доверяю тебе в этом.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o2.c1>«Теперь мне нужно идти, у меня есть отчеты и дела, которые нужно закончить…» — говорит она с теплой улыбкой, помахав рукой перед тем, как уйти.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o2.c2>«Я выполню. В конце концов, я не люблю быть в долгу у людей. Теперь извини, мне нужно закончить отчеты и убрать беспорядок.» — с этими словами она уходит, оставляя тебя с её делами.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o2.c2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>Подойти к капитану.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>Угрожающий капитан замечает, что ты приближаешься, и спрашивает: «Что-то нужно, гражданин?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1>«Эй! Для меня большая честь встретить капитана, как ты! Можешь рассказать мне некоторые свои истории?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>Капитан внимательно осматривает тебя, пытаясь понять твои намерения, но как только он видит твое энтузиазм, он воспринимает тебя как очередного любопытного моряка. Его поведение меняется, он становится гордым и говорит высокомерно: «Ах… Еще один молодой моряк с таким любопытством. Тебе повезло встретить такого, как я, не многие капитаны находят время для общения. Очень хорошо, я расскажу тебе несколько боевых историй из моего времени.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Ты внимательно слушаешь, как капитан указывает на каждую из своих медалей, объясняя их значение. Некоторые медали символизируют его смелые завоевания против различных постов Коалиции, другие посвящены его одиночной победе над флотом подводных лодок Коалиции. Его подвиги действительно впечатляют. Однако вдруг ты начинаешь задаваться вопросом о его ожогах на лице.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Как ты получил эти шрамы?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Во время миссии эскорта меня подстерегла подводная лодка Коалиции. Эти грязные коалицианцы захватили нашу подводную лодку и пытались захватить мою команду живыми. Я не собирался позволить этому случиться, поэтому я взорвал свою подводную лодку, уведя всех этих мерзавцев с собой. Как-то я выжил после взрыва, я оказался под завалами, и подводная лодка пришла на помощь, чтобы вытащить меня. Вот как я получил свои шрамы.» — отвечает он.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Ты убил всю свою команду только чтобы остановить Коалицию?!»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Конечно. Я сделал то, что было необходимо, чтобы предотвратить попадание ценнейшей информации в руки наших врагов. Смерть всей команды — это ничто по сравнению с информацией, которую мы держим.» — говорит капитан холодным тоном, как будто это обычный факт.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>После того как ты выслушиваешь слова капитана, ты осознаешь, что он не предатель, а безжалостный капитан, верный сепаратистам. Ты начинаешь задумываться, почему его первый помощник хочет его смерти, пока тебе не приходит в голову мысль, что, возможно, она просто хочет защитить свою команду от капитана, который воспринимает их лишь как пешек, которых можно использовать и избавиться. Теперь тебе нужно принять решение… Продолжить план по убийству его, несмотря на то что он верен сепаратистам… Или предать первого помощника, раскрыв её планы по убийству, чтобы завоевать благосклонность безжалостного капитана?</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Убей бездушного капитана и его комиссара.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Ты готовишься их убить. Удивленная сторона не имеет выбора, кроме как защищаться.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Предай первого помощника, раскрывая её планы по убийству.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Капитан не удивлен твоим откровением. Он прекрасно осведомлен, что такие действия рано или поздно произойдут. Тем не менее, он благодарит тебя за информацию и награждает деньгами, прежде чем отправиться встречаться с его первым помощником.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Ты натыкаешься на сцену, где два высокопоставленных офицера ведут серьезный разговор.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Черт возьми, эти крысы...» — ругается первый помощник.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>Капитан с изуродованным лицом стоит прямо, приближаясь к своему первому помощнику с зловещей улыбкой. Он насмехается: «Кумо, Кумо, Кумо… Ты думаешь, что можешь меня перехитрить? Ты так и не научилась на своих ошибках? Ну что ж, сегодня я в довольно хорошем настроении… Всё, что тебе нужно сделать — это поклониться, и я всё прощу.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Первый помощник сжимает кулаки, её презрительные глаза фиксируются на капитане. «Чёрт тебя возьми, Смит. Я больше не буду твоим орудием для твоих эгоистичных целей. Это всё заканчивается здесь!» — её гневный голос эхом разносится по коридорам, как она быстро вынимает оружие, чтобы напасть на капитана.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Лучше уходи, пока можешь.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ты, чёртова стукачка! Убирайся с моего пути! У меня и так полно проблем из-за тебя!» — она рычит на тебя.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Снова спасибо, что сообщил мне об этом. Жаль, что такой потенциальный человек потратил свою жизнь на что-то такое мелкое.» — замечает капитан.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Как жаль… Я думала, что ты избранный. Видимо, ты не тот, кем тебя считали люди.» — замечает она с разочарованием и начинает отходить от тебя.</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o2>«Если есть предатель, почему ты не избавилась от него сама?»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o1.o2.c1>Она нахмурилась, услышав твой вопрос: «Это сложно… Я бы уже давно сделала это, если бы могла. Однако предатель — это мой капитан.»</EventText.kazuyakumo.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o2>«Мне это не интересно.»</EventText.kazuyakumo.o1.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o1.o2.c1>Она качает головой и фыркает: «Похоже, я плохо оценила этого человека.» Она продолжает уходить, как будто ищет кого-то другого, кто может подойти.</EventText.kazuyakumo.o1.o2.c1>
  <EventText.kazuyakumo.o2>«Знаю ли я тебя?»</EventText.kazuyakumo.o2>
  <EventText.kazuyakumo.o2.c1>«Нет… Но ты выглядишь как кто-то, кто может справиться с делами. Заинтересован в работе?» — спрашивает она.</EventText.kazuyakumo.o2.c1>
  <EventText.jokster.c1>Ты натыкаешься на знакомый красный ящик, лежащий на полу.</EventText.jokster.c1>
  <EventText.jokster.o1>Подойди и открой его.</EventText.jokster.o1>
  <EventText.jokster.o1.c1>Ты открываешь ящик, и из него выскакивает клоун. «Ах! Хвала Матери Хонк! Мой любимый путешественник! Как же рад тебя видеть снова! Я бы предложил тебе игру, но ты пришел в неудачное время…» — говорит клоун торжественно.</EventText.jokster.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1>«Что случилось?»</EventText.jokster.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.c1>«Охрана поста забрала мои вещи, и теперь я остался ни с чем, кроме тебя, меня и моего ящика!» — восклицает он, быстро шагая взад-вперед вокруг ящика.</EventText.jokster.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1>«Эээ… Ладно.»</EventText.jokster.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.c1>«Они никогда не понимают истинную радость жизни! Они такие зануды!» — комментирует он и останавливается прямо перед тобой. Смотря прямо на тебя, он продолжает: «Но ты… Ты понимаешь восторг от веселья! Ты всегда возвращаешься за еще… Или, может, это судьба, что мы всегда встречаемся! Слушай, у тебя есть подводная лодка, верно? Могу я присоединиться? Я бы с радостью поехал с тобой!»</EventText.jokster.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1>«Конечно.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун прыгает вперед и крепко обнимает тебя. Он поднимает тебя с земли и вертит, прежде чем снова поставить на ноги. «Ха-ха-ха! Мы будем лучшими друзьями! Я уже это чувствую!»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ой, подожди! Я забыл самое важное… Знакомство!» Он грациозно прыгает на свой ящик, и маленькие кусочки конфетти разлетаются в воздухе, пока он начинает представляться: «Я — Джокстер! Скромный клоун Великой Хонкматери. И скоро я буду твоим новым другом!»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Стой, мой друг! Так как мы теперь будем близкими друзьями… В знак доброй воли я хочу подарить тебе небольшой подарок! Всё, что тебе нужно сделать, это издать случайный звук, и я мгновенно пойму, что ты хочешь!» — говорит он весело.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«ОоооуОоуВееэхехе Кряк Кряк.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Кряк кряк? О! Кряк кряк!» — бормочет клоун себе под нос и немедленно идет к своему красному ящику, вытаскивая гигантскую резиновую утку и передает её тебе в руки. «Вот твой кряк кряк!» — он говорит с восторгом.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>...</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Увидев твой озадаченный взгляд, он понимает, что что-то не так. «Ооооо! Вот что ты имел в виду! Подожди секунду, я понял!» Он быстро засовывает голову в свой ящик, как будто что-то ищет.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Наконец, он вытаскивает человека в костюме для подводного плавания в форме резиновой утки и бросает тело перед тобой. «Тада! Твой костюм резиновой утки!» — клоун жестами указывает на него, широко улыбаясь.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Проверь человека.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Тот, кто находится внутри костюма для подводного плавания, всё ещё жив и дышит. Однако она не реагирует, когда ты пытаешься её разбудить.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Это беспокоит...</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«О, не переживай по поводу человека внутри костюма. Она уже давно такая.» — комментирует он спокойно.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ладно…?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Надеюсь, тебе понравится твой подарок! Я вложил в это много мыслей! А теперь давай не тянуть! У нас есть путешествие!» — он уверяет тебя и возвращается к своим делам.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«ШшреемТингингХууху Кнох Кнох.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Клоун внимательно слушает, затем засовывает руку в карман, вытаскивает велосипедный свисток и передает его тебе в руки. «Вот твой кнох кнох!» — комментирует он с энтузиазмом.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Увидев твоё выражение, он понимает, что что-то не так. «Это не то? Подожди, подожди, подожди, я понял!» Он двигается к своему красному ящику и начинает в панике искать что-то.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Нет, нет, нет, это не оно!» — бормочет клоун себе под нос, подкидывая губную гармонику через плечо прямо в твою сторону.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>Поймай инструмент.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Не этот.» — пробормотал он, подкидывая аккордеон через плечо в твою сторону.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>Поймай другой инструмент.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Этот? Нет, он слишком большой.» — пробормотал он, вынимая гитару из красного ящика и с легкостью подкидывая её через голову прямо в твою сторону.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Поймай идущий инструмент.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ага! Нашел тебя!» — клоун вытаскивает пару тарелок из своего ящика и направляется к тебе. «Вот твой предмет!» — комментирует он с радостью и кладет инструмент тебе в уже переполненные руки.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Спасибо?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>«РататататататататаРатататааа Клик Клик.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>«Клик клик, ага?» — клоун засовывает руку в свои штаны и вытаскивает переключатель. Затем он кладет переключатель тебе в руку и с восторгом комментирует: «Вот твой клик клик!»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>Увидев твоё выражение, он понимает, что что-то не так. «Оооо! Вот что ты имел в виду! Подожди секунду, я понял!» Он быстро засовывает голову в свой ящик, как будто что-то ищет.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>Наконец, он вытаскивает пару пистолетов-пулеметов и передает их тебе. «Вот твой рататат! Патроны не включены, конечно!» — он подмигивает тебе по-детски.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>«Ладно…»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ну, «Джокстер», у меня есть несколько вопросов.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>«О? Вопросы ко мне? Хехе! Спрашивай, мой любопытный друг!» — отвечает он.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>«Почему тебя называют Джокстер?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.c1>«Видишь ли, мой отец — шутник, а моя мать — клоун… Вот почему я Джокстер!» — провозглашает клоун.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1>«В чем ты хорош?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.c1>«Я приношу шутки и хорошо мотивирую команду! Если тебе нужно кого-то, чтобы подшутить, я тот, кто тебе нужен!» — смеется он.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1>«Кто такая Хонкмать?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.c1>Клоун в ужасе вздыхает на твой вопрос. «Как ты не знаешь её?! Она — это всё, но и ничего. Она — бездна, которая скачет на рыбе! Дама, которая держит мир в своих руках и кидает пирог в стекло! Она — это веселье, которое течет по нашим венам и заставляет нас радоваться в боли!»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1>«А?»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.c1>Он громко вздыхает и продолжает: «Мне трудно объяснить это, если ты не видишь путь велосипедного свистка. И если бы я объяснил полностью, то шутка просто бы не сработала, понимаешь.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1>«Ладно, больше ничего не спрашиваю.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.c1>«Давай, не будь таким! Представь, сколько веселья мы можем устроить! Ты, я и твоя команда в подводной лодке для малышей! Веселье будет бесконечным!» — комментирует клоун, пытаясь убедить тебя.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o1>«Ладно, можешь присоединиться.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o2>«Нет, нам не нужно больше членов команды.»</EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o2.c1>Его плечи опускаются от разочарования, и он отвечает унылым тоном: «Ах… Но мы так хорошо развлекались! Ну ладно… Я просто продолжу свой весёлый путь.» — с этими словами он начинает уходить в довольно грустной, но драматичной манере.</EventText.jokster.o1.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.jokster.o2>Отойди от этого.</EventText.jokster.o2>
  <EventText.jokster.o2.c1>Ты решаешь оставить ящик в покое. Пока ты уходишь, ты слышишь громкие звуки, доносящиеся из ящика.</EventText.jokster.o2.c1>
  <EventText.jokster.c2>Ты натыкаешься на довольно знакомый красный ящик, лежащий на полу.</EventText.jokster.c2>
  <EventText.jokster.o3.c1>Ты открываешь ящик, и из него выскакивает клоун. Клоун делает поклон и тепло приветствует тебя: «Привет, путешественник! Я не ожидал увидеть тебя снова! Как здорово видеть тебя живым и здоровым.»</EventText.jokster.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1>«Что ты здесь делаешь?»</EventText.jokster.o3.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.c1>«Я здесь по делам клоуна, по поручению нашей великой Хонкматери… Кстати, раз ты здесь, хочешь сыграть в еще одну игру?» — спрашивает он.</EventText.jokster.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.c1>«Хехехе! Отлично!» — отвечает клоун с энтузиазмом, засовывая руки в карманы и вытаскивая по одной таблетке из каждого кармана. «Слева у меня синяя таблетка. Справа красная таблетка. Все, что тебе нужно сделать, это выбрать одну и съесть!» — он игриво улыбается тебе, предлагая таблетки.</EventText.jokster.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1>«Можешь подсказать, какая таблетка хорошая?»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.c1>«Один не делится тем, что делает таблетка, но знаю, что она даст тебе кайф. Ты никогда не узнаешь, что в таблетках, ведь они могут помочь или убить. Не думай и просто съешь, ведь они будут сладкими.»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1>Съешь синюю таблетку.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.c1>Ты съедаешь таблетку, и она оставляет странный, но сладкий послевкусие. Потребуется некоторое время, прежде чем таблетка подействует.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«О? Ха-ха! Отличный выбор! Будем надеяться, что таблетка поможет тебе в каком-нибудь веселом деле! Теперь дела зовут, мне нужно идти. Надеюсь, мы встретимся снова, путешественник!» — клоун смеется и убегает, прежде чем ты успеешь что-то сказать.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Когда ты гуляешь по округе, тебе кажется, что с твоим телом что-то не так. Ты не можешь точно понять, что именно, но твое зрение начинает размываться, и ты определенно чувствуешь себя плохо. Всё, что было в таблетке, возможно отравило тебя...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Лучше найти врача как можно скорее.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>Когда ты продолжаешь гулять по месту, ты чувствуешь легкую бодрость, и все повреждения, которые ты получал ранее, начинают постепенно заживать. Всё, что было в таблетке, заставило тебя почувствовать себя лучше.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Приятно.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c3>Когда ты занимаешься своими делами, тебе кажется, что что-то пробежало мимо тебя. Когда ты поворачиваешь голову, чтобы проверить, там ничего нет. Ты себе что-то воображаешь? Кто знает? Может быть, что-то было не так с таблеткой, которую ты съел некоторое время назад...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>Может быть, пора обратиться к врачу.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c4>Когда ты занимаешься своими делами, ты замечаешь, что твои рефлексы быстрее, чем обычно. Ты чувствуешь, что теперь ты точно можешь сделать всё быстро. Всё, что было в таблетке, повысило твою скорость.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c4>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>Чёрт возьми, да!</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o4>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c5>Когда ты занимаешься своими делами, ты начинаешь чувствовать жар и твои мышцы начинают болеть. Всё, что было в таблетке, также вызвало боль в горле.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c5>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c6>Когда ты идешь по территории, ты случайно ударяешься пальцем о стол, но не чувствуешь боли. Ты решаешь сильно ущипнуть себя за руку, чтобы проверить, чувствуешь ли ты что-то, и понимаешь, что боль не ощущаешь. На этом этапе ты чувствуешь, что можешь бороться с мурдраптором голыми руками и победить. Всё, что было в таблетке, сильно тебя зарядило.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c6>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c7>Когда ты идешь по территории, ты вдруг падаешь на пол. Когда ты просыпаешься, твоя голова кружится, и твоё тело ощущается холодным. Ты также замечаешь, что кровоточишь в области груди. Ты не уверен, что вызвало кровотечение, но у тебя есть подозрение, что это связано с таблеткой, которую ты съел некоторое время назад.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c7>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c8>Когда ты идешь по территории, ты чувствуешь резкую боль в животе и начинаешь рвать у стены коридора. Ты вытираешь рвоту, которая осталась на твоих губах, и тяжело дышишь от дискомфорта. Всё, что было в таблетке, заставило тебя почувствовать себя ужасно больным.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c8>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5>Может быть, пора обратиться к врачу.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o5>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c9>Когда ты занимаешься своими делами, ты замечаешь, что не дышал какое-то время… На самом деле, ты чувствуешь, как твоя кожа стала устойчивой к атмосферному давлению. Всё, что было в таблетке, сделало тебя невосприимчивым к давлению на некоторое время.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c9>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2>Съешь красную таблетку.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Когда ты занимаешься своими делами, ты начинаешь чувствовать жар... Как будто вся твоя кожа горит. Возможно, таблетка, которую ты съел, содержала что-то радиоактивное?</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>Когда ты идешь по территории, твоё тело начинает застывать, и твои движения становятся всё более ригидными. Всё, что было в таблетке, могло вызвать это...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c3>Когда ты идешь по территории, ты внезапно крепко хватаешь себя за грудь и начинаешь задыхаться... Всё, что было в таблетке, точно испортило тебе здоровье...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c4>Когда ты занимаешься своими делами, ты внезапно теряешь сознание и падаешь на пол. Когда ты просыпаешься, ты чувствуешь, как будто ударился головой о что-то, и с трудом пытаешься встать, чувствуя головокружение. Всё, что было в таблетке, точно вызвало у тебя сильную головную боль.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c4>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c5>Когда ты занимаешься своими делами, ты начинаешь ощущать невыносимую боль в животе, как будто что-то горит в твоем желудке. Возможно, таблетка, которую ты взял у клоуна, была плохим выбором...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c5>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3>Наблюдай за клоуном.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.c1>Ты внимательно изучаешь клоуна, он выглядит точно так же, как и когда ты встретил его в первый раз. Однако, когда ты присматриваешься к его лицу, ты замечаешь, что его красный нос кажется гораздо более блестящим, чем в последний раз. Может быть, ты хочешь сделать что-то озорное?</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1>Похрусти носом клоуна.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.c1>Ты сильно нажимаешь на него, и он отдергивается от твоей руки, в результате чего ты рвешь его красный нос. Кладя руки на нос, он громко кричит, как будто ему больно: «АААА! Что ты сделал! Больно!»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1>«О нет…»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>Увидев твоё паническое выражение, его крики переходят в смех, и он убирает руки с носа, чтобы посмеяться над тобой. Ты видишь, что с ним всё в порядке. На самом деле, на месте того носа, который ты снял, появился новый. Когда ты смотришь на фальшивый нос в своей руке, ты замечаешь, что в нем спрятана фиолетовая таблетка.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«О? Как интересно… Я ожидал, что ты возьмешь фиолетовую таблетку… Но всё равно, ты сделал отличный выбор. Будем надеяться, что таблетка поможет тебе в каком-нибудь веселом деле! Теперь мне нужно идти, бизнес зовет. Надеюсь, мы встретимся снова, путешественник!» — клоун смеется и убегает, прежде чем ты успеешь что-то сказать.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>Съешь фиолетовую таблетку.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>Ты съедаешь таблетку, и странно, но она оставляет чрезвычайно сладкое послевкусие, когда касается твоего языка. Потребуется некоторое время, прежде чем таблетка подействует.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c2>«О? Какой интересный выбор ты сделал! Молодец… Будем надеяться, что таблетка поможет тебе в каком-нибудь веселом деле! Теперь мне нужно идти, бизнес зовет. Надеюсь, мы встретимся снова, путешественник!» — клоун смеется и убегает, прежде чем ты успеешь что-то сказать.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Когда ты идешь по территории, ты вдруг чувствуешь, как твой мозг расширяется, и ты начинаешь чувствовать себя умнее, чем обычно. Всё, что было в таблетке, сделало тебя более опытным, чем прежде.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c2>Когда ты идешь по территории, твои глаза начинают медленно расширяться, и знания начинают поступать в твой мозг. Ты понимаешь, что теперь можешь изготавливать рюкзаки просто так, как если бы они были у тебя в голове. Ты думаешь, что съесть фиолетовую таблетку было не таким уж плохим выбором.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>За здоровье.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c3>Когда ты занимаешься своими делами, ты вдруг чувствуешь прилив энергии. Ты можешь бегать быстрее, бить сильнее и держать дыхание дольше, чем обычно. Всё, что было в таблетке, временно сделало тебя убийственной машиной.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o2>«Ха-ха, смешно.»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o2.c1>Вскоре его крики переходят в смех, когда он замечает, что ты смеешься. Он убирает руки с носа, и ты видишь, что с ним всё в порядке. На самом деле, на месте того носа, который ты снял, появился новый. Когда ты смотришь на фальшивый нос, который держишь в руке, ты замечаешь, что в нем спрятана фиолетовая таблетка.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.c2>Ты внимательно изучаешь клоуна, он выглядит как любой другой клоун, которого ты видел в Европе. Просто забавный невинный клоун, предлагающий тебе довольно необычные таблетки.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2>Смотри на клоуна.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.c1>Клоун смотрит на тебя с каждой таблеткой в руках, ожидая твоего решения.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1>Продолжай смотреть на клоуна.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.c1>Клоун продолжает смотреть на тебя с каждой таблеткой в руках. Он терпеливо ждет, когда ты сделаешь выбор.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.c1>Он смотрит на тебя, а ты на него, его неустрашимые руки крепко держат разноцветные капсулы. Он ожидает твоего хода.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.c1>Клоун слегка наклоняет голову вбок при твоем постоянном взгляде, не двигаясь остальной частью тела. Ты клянешься, что слышишь треск от его шеи. Но клоун продолжает смотреть без моргания.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Наконец, клоун отрывает взгляд и, перемещая взгляд между двумя таблетками в руках, начинает их подбрасывать. В какой-то момент ты замечаешь, как из двух таблеток, которыми он манипулирует, становятся три… Потом четыре… И пять… Как только он ловит все из них, он протягивает тебе по одной таблетке в каждой руке. Как-то так, остальная часть таблеток магически исчезает, как будто их и не было.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун вытаскивает свои штаны наружу и роняет таблетки себе в штаны. Немного покачав бедрами, он снова протягивает руки и предлагает тебе те же таблетки. Ты остаешься в недоумении, как таблетки снова оказываются в его руках...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун засовывает таблетки в рот и проглатывает их. Затем он наклоняет голову вбок и несколько раз ударяет себя левой рукой по голове, заставляя таблетки выпасть из уха и попасть ему в руку. Потом он снова протягивает таблетки тебе и ждет, когда ты примешь решение.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун хлопает руками друг о друга, открывает ладони. Вместо таблеток ты видишь сверкающую кучу фиолетового пыли, вылетающую из его рук, пока он стряхивает её. Он засовывает руки в карманы, достает другой набор таблеток и ждет, когда ты сделаешь выбор.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун втягивает таблетки в свой красный нос и начинает немного хрипеть. Вскоре он кашляет, выплевывая таблетки на каждую из своих рук и протягивает их тебе.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Клоун бросает таблетки через плечо и достает свиток из своей рубашки. Он осторожно разворачивает его и начинает вслух читать тебе: «Дорогой игрок… Ты примешь выбор в выборе таблеток? Ибо я закончу писать слова, если ты продолжишь так. С уважением, Новева, автор этого события.»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Как только он завершает свою чудесную речь, он вытаскивает две таблетки из карманов и снова ждет твоего ответа.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Прими совет и съешь синюю таблетку.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Прими совет и съешь красную таблетку.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>«Чёрт, я думал, что это сработает с тобой… Ну ладно, похоже, ты стал немым… Что, впрочем, не так уж и плохо, потому что если ты сейчас издашь звук, я буквально взорвусь и умру! Хехеха!» — провозглашает клоун.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>«Бу!»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>«Нет! Ты сказал слово! Теперь я...–»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>Прежде чем клоун успевает закончить свои слова, он взрывается в поток алой крови, оставив свои клоунские туфли и деньги на том месте, где он стоял.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>Возьми бесплатные деньги с трупа и уходи.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>Ты берешь 500 мк с окровавленного клоуна и быстро уходишь, прежде чем кто-то заметит происшествие.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.c1>Без предупреждения клоун вталкивает обе таблетки тебе прямо в горло и резко закрывает твой рот. Ты пытаешься выплюнуть таблетки, но понимаешь, что они застряли, и вместо этого начинаешь сильно кашлять.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.c1>Когда ты восстанавливаешь равновесие, клоуна уже нет, а ты случайно проглатываешь и красную, и синюю таблетки. Будем надеяться, что они не принесут ничего плохого...</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1>Молись молча.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.c1>Когда ты идешь по территории, ты вдруг чувствуешь резкую боль в груди, как будто кто-то ломает тебе ребра изнутри. Следующее, что ты замечаешь, это как младший мудаптор вырывается из твоей груди, и ты в ужасе смотришь на происходящее. Ты пытаешься отреагировать, но сразу теряешь сознание от шока.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.c1>Наконец, ты просыпаешься и, вспоминая свою ситуацию, стараешься защититься от новорожденного существа. Однако, когда ты осматриваешься, его нигде нет. Почувствовав замешательство, ты проверяешь свою грудь. Вместо большой дыры ты находишь глубокие порезы и царапины по всему телу.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Ты взглядываешь на свои руки, и они покрыты кровью. Это ты сделал? Или это результат таблеток? Что бы это ни было, тебе нужно найти доктора как можно скорее, прежде чем ты потеряешь много крови.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Помоги… Помоги мне.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Когда ты отчаянно пытаешься остановить кровотечение, ты ощущаешь, как твои раны начинают заживать, и кровотечение постепенно прекращается. Это опять последствия таблеток…?</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Не знаю.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.c2>«Давай… Ты так далеко пришел… Почему бы тебе не сделать перерыв и не сыграть в маленькую игру? Поверь мне, это будет весело!» — уверяет тебя клоун невинно.</EventText.jokster.o3.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o2>«Ладно, давай сыграем.»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o3>«Нет, я ухожу.»</EventText.jokster.o3.o1.o1.o3>
  <EventText.jokster.o3.o1.o1.o3.c1>Его плечи опускаются от поражения, и он отвечает унылым тоном: «Ах… Какой же ты зануда!» Он начинает уходить, довольно печально, но драматично.</EventText.jokster.o3.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.c2>Ты пытаешься отойти от ящика, но крышка открывается. Из него поднимается клоун, вытягивает руки вверх и делает зевок. Он спрашивает, небрежно: «Кто беспокоит мой сон?» Однако его сонное поведение быстро сменяется на живое, когда он тебя замечает. «О! Привет, путешественник! Я не ожидал встретить тебя здесь!»</EventText.jokster.o3.c2>
  <EventText.jokster.c3>Ты натыкаешься на подозрительный ящик, лежащий на полу.</EventText.jokster.c3>
  <EventText.jokster.o3>Подойти к ящику.</EventText.jokster.o3>
  <EventText.jokster.o3.c3>Когда ты подходишь ближе, ты замечаешь символ клоуна на ящике. Ты задаешься вопросом, почему здесь, в самом центре, лежит ящик с символом клоуна. Хочешь ли ты его открыть?</EventText.jokster.o3.c3>
  <EventText.jokster.o3.o2>Потряси ящик.</EventText.jokster.o3.o2>
  <EventText.jokster.o3.o2.c1>Ты пытаешься поднять ящик, чтобы потрясти его, но не можешь, так как он слишком тяжелый.</EventText.jokster.o3.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o2.o1>Открыть ящик.</EventText.jokster.o3.o2.o1>
  <EventText.jokster.o3.o2.o2>Отойти от ящика.</EventText.jokster.o3.o2.o2>
  <EventText.jokster.o3.o3.c1>Как только ты открываешь крышку, из ящика выскакивает клоун, отправляя крышку в случайном направлении.</EventText.jokster.o3.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.c1>«Ого! Кто у нас тут? Еще один путешественник, блуждающий среди этих земель? Говорю тебе, давно не видел людей вроде тебя.»</EventText.jokster.o3.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.c1>«Верный ученик нашей великой Хонкматери! Принести радость всем вокруг!» Клоун расправляет руки в драматичной позе.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1>«Зачем ты в ящике?»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.c1>«Это мой дом, конечно! Очень уютно и тепло!» — говорит клоун радостным тоном.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1>«Ладно, что ты хочешь?»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.c1>«Я хочу сыграть в игру. И я уверен, что ты тоже хочешь! Так что давай играть!» — говорит он весело.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Хахаха! Я знал, что ты скажешь «да»!» — клоун скакал вокруг некоторое время, затем остановился прямо перед тобой. Он засунул руки в карманы и достал по одной пилюле в каждой руке и протянул их тебе. «Слева у меня синяя пилюля, а справа красная. Все, что тебе нужно сделать, это выбрать одну и съесть! Простой выбор, да?»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Что делают эти пилюли?»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Это не будет весело, если я скажу тебе, что они делают... А осталась интрига в том, чтобы самому узнать!»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ооо! Хехе... Хороший выбор! Надеюсь, пилюля поможет тебе в любом веселом плане! Но теперь мне пора... Надеюсь, мы снова встретимся, путешественник!» — клоун смеется и убегает, прежде чем ты успеешь что-то сказать.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>"Бу!"</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Прежде чем клоун успевает закончить свои слова, он взрывается в кучу алой крови, оставляя после себя клоунские ботинки и деньги на месте, где он стоял.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Помоги... Помоги мне.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1>«Нет.»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c2>«Давай, это будет веселая игра! Обещаю! Ты можешь мне довериться, путешественник!» — уверяет клоун.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Его плечи опускаются в поражении, и он отвечает унылым тоном: «Ах... Я думал, мы могли бы повеселиться! Ну ты и зануда!» Он начинает уходить, довольно грустно и драматично.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o2>«Что ты делаешь в ящике?»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o2.c1>«Работаю, конечно! Как ты работаешь на подводной лодке, так и у меня есть свое рабочее место!» — восклицает клоун.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1>P Punch the clown in the face.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.c2>Клоун вздрагивает от боли и хватает свой красный нос. Затем он начинает кричать во весь голос: «Охрана! Охрана! Меня бьют! Мне нужна ПОМОЩЬ!»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.c2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3>Оглянись.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.c1>Несмотря на крики клоуна, охранники игнорируют его и продолжают патрулировать, как будто ничего не произошло.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1>Снова ударь клоуна по лицу.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.c1>Клоун снова стонет от удара. Он трет лицо, а его веселый голос меняется на более угрожающий: «Не заставляй меня описывать, что я тебе сделаю!»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1>Третий раз ударь клоуна.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1.c1>На этот раз клоун принимает удар прямо, и его красный нос вдавливается в его маску. Он поднимает длинные рукава, как будто готов к кулачному бою, но затем задумывается. Вскоре он передумывает и засунет руку в свои штаны, вытаскивая крупнокалиберное оружие. Направив пистолет в твою сторону, он громко заявляет: «Я буду защищаться!»</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1.o1>О нет… Время защищаться!</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o2>Оставь клоуна в покое.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o2.c1>Хватит бить его. Ты оставил избитого клоуна, который все еще пытается привлечь внимание охраны.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o1.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o2>Оставь клоуна.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o2.c1>Лучше уйди, пока не возникли проблемы. Ты оставил кричащего клоуна, который все еще пытается привлечь внимание охраны.</EventText.jokster.o3.o3.o1.o1.o3.o2.c1>
  <EventText.jokster.o3.o3.c2>Прежде чем ты сможешь уйти, клоун выскакивает из ящика, отправляя крышку в твою сторону. Ты успеваешь увернуться от крышки, прежде чем она ударит тебя в лицо.</EventText.jokster.o3.o3.c2>
  <EventText.jokster.o3.o3.o1>Фух... Это было близко.</EventText.jokster.o3.o3.o1>
  <EventText.jokster.o4>Оставь это в покое.</EventText.jokster.o4>
  <EventText.jokster.o4.c1>Ты решил оставить ящик в покое. Когда ты уходил, тебе показалось, что из ящика доносится смешок.</EventText.jokster.o4.c1>
  <EventText.sadashikira.c1>Ты входишь в сцену, где военный офицер вступает в напряженную конфронтацию с тремя гражданскими. Судя по тому, что ты видишь, кажется, что вот-вот что-то произойдет.</EventText.sadashikira.c1>
  <EventText.sadashikira.o1>Наблюдай издалека.</EventText.sadashikira.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.c1>Офицер сохраняет стойку, излучая авторитет, когда она уверенно обращается к группе. Однако ты замечаешь, что двое из них проявляют упрямство, а последний человек нервно вертит что-то в своем кармане.</EventText.sadashikira.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1>Наблюдай за двумя смелыми гражданскими.</EventText.sadashikira.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.c1>Они, похоже, не хотят сотрудничать с офицером... Более того, они ведут себя беспечно по отношению к ней.</EventText.sadashikira.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.c1>Прежде чем она успевает сказать еще слово, двое упрямых гражданских нападают на нее, в то время как нервный гражданский пытается сбежать с места происшествия. "Остановите этого человека! У него бомба!" — кричит офицер, пытаясь предупредить своих коллег о бегущем подозреваемом.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1>Погоняйся за нервным гражданским.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.c1>Когда ты приближаешься к гражданскому, он оказывается в ловушке, не имея пути для побега. В отчаянии он поворачивается к тебе, пытаясь вытащить револьвер из кармана.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1>«Стой! Я хочу поговорить!»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Поговорить?! Вот зачем ты за мной гоняешься?» — спрашивает гражданский, бросая на тебя недоумевающий взгляд, не зная, начать ли атаку или нет.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Успокойся, тебе не нужно этого делать.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>"Я... Я не хочу... Они заставили меня это сделать. У меня нет выбора, они убьют меня, если я откажусь!" — кричит он, его руки дрожат, когда он нацеливает пистолет на тебя.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Брось оружие и сдавайся. Я уверен, что они смягчат твои преступления, если ты будешь сотрудничать.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>После момента раздумий он умоляет с отчаянием: "Пожалуйста, не сообщай обо мне. Я не могу позволить себе быть арестованным! Я брошу оружие и передам бомбу. Просто веди себя так, будто ты меня не видел, и я исчезну из твоей жизни." </EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Хорошо, передай предметы.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Гражданский подчиняется, сдавая пистолет и устройство. "Спасибо. Я исчезну, прежде чем ты успеешь заметить." — говорит он, после чего стремглав убегает.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>К счастью, бомба неактивна. Тебе стоит отнести ее обратно офицеру.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Нет, я не могу этого сделать.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Тогда ты не оставляешь мне выбора...» — говорит он с угрюмым выражением, поднимая пистолет в твою сторону. Не имея выбора, ты вынужден защищаться.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>"Нет... Коалиция не проявит милосердия. В их глазах я уже осуждён. Я... Прошу прощения, но у меня не было другого выбора." — говорит он с угрюмым выражением, поднимая пистолет в твою сторону. Не имея выбора, ты вынужден защищаться.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Попробуй обезоружить человека, пока он отвлекается.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2>Попробуй обезоружить человека.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Ты действуешь быстро, хватая его за запястья и вытаскивая револьвер из его рук. Гражданский удивляется, но быстро оправляется и тянется за ножом, явно намереваясь причинить тебе вред.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Ты забираешь устройство у гражданского. К счастью, бомба кажется неактивной. Было бы разумно отнести её обратно к офицеру.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.c2>Ты пытаешься обезоружить гражданского, но он умело избегает твоего захвата, оставаясь вне досягаемости. Теперь ты смотришь прямо на дуло пистолета.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.o1>О нет...</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3>Подойди к человеку.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.c1>Увидев тебя, гражданский начинает паниковать, что заставляет его ошибаться в движениях, давая тебе возможность воспользоваться ситуацией.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>Когда ты возвращаешься к офицеру, ты видишь, что она успешно обезвредила нападавших. Теперь она лечит свои раны, отдавая приказ охране начать патрулирование.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>Подойди к офицеру.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>Она переводит взгляд на тебя, заметив, что ты приближаешься.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1>Отдай устройство с бомбой ей.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>Она делает паузу, чтобы осмотреть устройство, и замечает: "Оно не активировано, это хорошо. Что случилось с преступником?"</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1>«Он сбежал.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Интересно... Как ты приобрёл бомбу?» — спрашивает она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>»Он уронил её, убегая.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Поняла...» Она зовет одного из охранников и передаёт ему устройство. После того как она даёт указания по тому, что нужно делать, охранник кивает и уходит. Вернув внимание к тебе, она добавляет: «Не ожидала увидеть тебя снова, но рада, что ты здесь. Если бы ты не вмешался, ситуация могла бы перерасти в нечто более серьезное.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Рад был помочь, как ты себя чувствуешь?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Всё в порядке. Жизнь всё та же для солдата, как я.» — коротко отвечает она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>"Продолжай."</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она внезапно меняет тему и говорит: «Однако, есть вопрос, который я бы хотела задать тебе лично.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Хорошо.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«В первый раз, когда мы встретились, ты сказал, что направляешься к Глазу Европы. Какова твоя цель там?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Я хочу узнать, что скрывается в Глазе Европы.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Понятно…» — она произносит это, её пальцы отдыхая под её подбородком, она о чём-то задумалась.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Подожди, почему ты задаешь этот вопрос?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Чтобы уйти от радиации Юпитера.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Но разве не опасно двигаться глубже в бездну? Насколько мне известно, чем глубже, тем больше абиссальных существ встретишь.» — говорит она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Лучше, чем медленно умирать от радиации.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>«Правильное замечание.» — она отмечает твои слова.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Я давно думала… О Глазе… Я хочу снова его посетить, и поскольку твоя команда направляется туда, я задумываюсь, примет ли ваша команда ещё одного офицера.» — спрашивает она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Конечно! Нам пригодится ещё такой человек, как ты.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Кстати, я ещё не представилась. Меня зовут Садаши Кира, или можете звать меня Сержант Кира.» — говорит она, протягивая руку для рукопожатия.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Отлично! Добро пожаловать на борт.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Подождите, у меня есть просьба перед тем, как я присоединюсь. Ваша команда сможет обеспечивать меня алкоголем на протяжении всего пути?» — спрашивает она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Конечно, у нас есть алкоголь на борту, мы можем предоставить его для тебя.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Легкая улыбка коснулась её губ, когда она пробормотала: «Наконец-то, мне не нужно быть трезвой для этого дерьма…» Услышав, как ты поднял бровь, она поспешно скрывает свою улыбку. «Эм... Я доложу о происшествии после того, как мы отсюда уедем. А пока мне нужно подать отчеты высшему руководству.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>«Извини, Сержант, нам нужно, чтобы ты была трезвой для этого.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Она издает разочарованный вздох, «Поняла. Я доложу о происшествии, как только мы отсюда уедем. А пока мне нужно подать отчеты высшему руководству.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3>«Подожди, могу я задать тебе несколько вопросов?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.c1>«Подтверждаю. Задавай.» — отвечает она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1>«Чем ты занимаешься?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>"Я специализируюсь на боевых действиях в ближнем бою." — заявляет она, показывая на топор для абордажа, прикреплённый за её спину. "Если какие-либо враждебные силы проникнут на подводную лодку, я справлюсь с ними с лёгкостью. Также, если вам нужен стрелок на подводной лодке, я могу этим заняться. Так что не стесняйтесь назначать меня куда угодно." </EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1>«Почему я вижу тебя на разных постах?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>«Коалиция поручила мне провести инспекцию на их постах. Это необходимо, чтобы предотвратить повторение инцидента, подобного Сигилу.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>«Инцидент в Сигиле?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>«Не знаю, слышал ли ты, но в городе Сигил во время церемонии произошел вспышка паразита-хаска. Мы не знали, как это случилось, но мы потеряли больше ста человек из-за хаска. Сейчас этот пост захвачен хасками, и любые попытки вернуть его тщетны.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1>«Это ужасно.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Да… И мой предыдущий экипаж был на той станции, когда это произошло. Мне следовало бы допросить капитана по поводу инцидента, когда я присоединилась к его экипажу. Однако, думаю, это уже не имеет значения.» — добавила она.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Почему ты покинула свой предыдущий экипаж?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Долгая история… Если начать с самого начала, наш капитан был похищен сепаратистами на одном из постов. Я пыталась добраться до него вовремя, чтобы спасти его, но я опоздала. Как-то так получилось, что они спланировали засаду с самого начала, захватив нас врасплох. В конце концов, весь экипаж стал беспорядочным без капитана, который мог бы нас вести.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Наш главный врач, Бриджетт Пирс, стала новым капитаном экипажа. Но я считаю, что она не была готова морально к этой роли. У неё не было навыков, чтобы держать экипаж в единстве. Так что я просто не могла остаться в экипаже, который разваливался...»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Почему ты не стала капитаном вместо неё?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Я думала об этом… Возможно, было бы лучше, если бы я была капитаном…» — заявила она с присущим сожалением, её глаза слегка сверкнули от раскаяния. Вскоре она собралась и продолжила: «Но я предпочитаю быть на передовой, рискуя своей жизнью, чтобы защитить свой экипаж. Ведь это то, чему меня учили — спасать людей. К тому же мне не нравится идея сидеть за навигационным терминалом, пока мои товарищи рискуют своей жизнью, чтобы защитить меня.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Извини, у нас сейчас достаточно людей.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>«Поняла. Что ж… Ещё раз спасибо за помощь. Мне нужно вернуться к своим обязанностям и составить отчёт об этом инциденте.» С этими словами она ушла, чтобы продолжить свою работу.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>«Я слышала слухи, что Глаз может остановить радиацию, так что я направляюсь туда, чтобы проверить, правда ли это.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>«Не знаю.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>Она приподнимает одну бровь и спрашивает: «Если ты не уверен, зачем ты всё ещё направляешься в этом направлении?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>«Как-то так чувствую, что оно меня зовёт… Мне нужно достичь этого.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>«Хм… Похоже, Глаз зовёт тех, кто его ищет… Или скорее поёт, чтобы мы достигли его.» — бормочет она, подставляя пальцы под подбородок, размышляя о чём-то.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2>«Здесь нечего делать, так что, думаю, я жажду приключений.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>«Могло быть и лучше. Недавно произошёл инцидент, кто-то вырубил меня и украл мои вещи… Не знаю, кто это был, но уверен, это какой-то подонок.» — отвечает она с нотками презрения.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>«О... Интересно, кто бы мог это сделать.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>Она внезапно меняет тему и говорит: «Кстати, есть вопрос, который я хотела бы задать тебе лично.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o3>«Я в порядке. Кстати, я слышала от своих коллег, что кто-то из твоего экипажа спас меня, когда я была выведена из строя капитаном сепаратистов какое-то время назад. Просто хочу сказать спасибо. Если бы не ваш экипаж, меня бы здесь не было.» — отвечает она с благодарностью.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o3>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>«Пожалуйста.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Я смогла вырвать его у него, когда мы сражались.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Я справилась с ним.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2>Брось устройство к ней.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2.c1>С лёгкостью она ловит устройство одной рукой и хмурит брови, слегка озабоченная. Осмотрев устройство, она замечает: «Не вооружено, хорошо. Ты не должен был так бросать устройство. Кстати, что случилось с преступником?»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2.c2>Когда ты возвращаешься к офицеру, ты видишь, что она успешно усмирила нападающих. Сейчас она перевязывает свои раны и даёт приказы охране начать патрулирование. Лучше не беспокоить её, если только у тебя нет устройства, чтобы доказать, что ты справился с преступником.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o1.o3.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2>Не обращай на это внимания.</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.c1>
  По громкоговорителю раздаётся срочное объявление: «Внимание, всем! Есть основания полагать, что на станции была установлена бомба. Проявите осторожность и эвакуируйтесь в безопасную зону немедленно.»</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.c2>Ты нашёл бомбу, лежащую на полу. Нет возможности обезвредить её. Лучше найти способ избавиться от неё!</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.o1>Чёрт...</EventText.sadashikira.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o1.o2>Наблюдай за нервным гражданином.</EventText.sadashikira.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o1.o2.c1>Гражданин, похоже, что-то прячет. С того места, где ты стоишь, ты почти можешь увидеть устройство с растрёпанными проводами, торчащими из его кармана.</EventText.sadashikira.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o2>Подойти ближе и послушать.</EventText.sadashikira.o2>
  <EventText.sadashikira.o2.c1>Когда ты подойдёшь ближе, ты замечаешь искорку узнавания в глазах офицера, когда она чувствует твоё присутствие. Однако она сохраняет строгое выражение лица и вновь обращает внимание на граждан. «Я не буду повторять. Я здесь, чтобы провести обыск, и лучше сотрудничайте.» – заявляет она твёрдо.</EventText.sadashikira.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o2.o1.c1>«Вы, офицеры, всегда любите совать свой нос туда, где вас не просят! Чёрт с этим!» – отпирается один из граждан, давая сигнал нервному спутнику за спиной, который нерешительно бормочет: «П-Погодите, сейчас?»</EventText.sadashikira.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o2.o1.o1.c1>«Да! Делай это!» – восклицает он. С этими словами нервный гражданин убегает, держа в руках устройство, украшенное множеством разноцветных проводов. Ты замечаешь, как офицер пытается преследовать убегающего, но её останавливают двое здоровяков, намеревающихся её атаковать. «Чёрт! Стойте, этот парень с бомбой!» – кричит офицер, пытаясь привлечь внимание своего коллеги среди хаоса.</EventText.sadashikira.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.c2>Когда ты входишь в комнату, твои глаза притягивает измождённая фигура перед тобой – военный офицер, которого ты встречал некоторое время назад. Однако она выглядит иначе… Её форма, когда-то символ дисциплины и власти, теперь висит на её теле, ткани мятой и запятнанной пылью пренебрежения.</EventText.sadashikira.c2>
  <EventText.sadashikira.o3.c1>Ты замечаешь явные признаки усталости на её лице. Независимо от того, что происходит вокруг неё, её глаза кажутся не сфокусированными, взгляд зафиксирован на далёкой точке… Как будто она потерялась в своём собственном мире.</EventText.sadashikira.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.c1>«Я… Я не могу больше это терпеть. Это… Это должно закончиться.» – бормочет она себе под нос, не замечая твоего присутствия.</EventText.sadashikira.o3.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1>«Эй, очнись!»</EventText.sadashikira.o3.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1.c1>Твои слова не доходят до неё, так как её руки тянутся за её дробовиком. Она прижимает ствол пистолета к своему подбородку, ставя его прямо под подбородок… Её указательный палец на спусковом крючке.</EventText.sadashikira.o3.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1>«Постой, стоп!»</EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.c1>Клоуны останавливают своё движение, и в комнате наступает тяжёлое молчание. Офицер, который ещё недавно был жив, теперь лежит бездвижно на земле. Там, где раньше была её голова, теперь только пустота, заменённая лужей алой крови.</EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.o1>«Чёрт...»</EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.o1.c1>Клоуны смотрят на безжизненное тело... Вскоре они беззаботно пожимают плечами и продолжают свой путь. Лучше всего тебе уйти с места происшествия, пока никто не пришёл.</EventText.sadashikira.o3.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.c3>Ты видишь знакомого офицера, которого домогается клоун, пока она усердно патрулирует территорию. Несмотря на её попытки сохранять сдержанное поведение, иногда ты замечаешь её нахмуренные брови.</EventText.sadashikira.c3>
  <EventText.sadashikira.o3.c2>Её уставшие глаза направляются на тебя, когда она замечает твой подход.</EventText.sadashikira.o3.c2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1>«Почему за тобой следит клоун?»</EventText.sadashikira.o3.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.c2>«Не знаю, но он меня преследует уже несколько дней.» – отвечает она.</EventText.sadashikira.o3.o1.c2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2>«Не можешь просто арестовать этого клоуна?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.c1>«Отрицательно. Пока что клоун не совершил ничего незаконного, кроме как преследует меня.» – отвечает она усталым тоном, отмахиваясь от настойчивых попыток клоуна привлечь её внимание.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.c1>Постепенно её уставшие глаза загораются, и она говорит: «Постой, может быть, ты сможешь мне помочь с этим…»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.c1> «Можешь убедить начальника охраны на этом посту выдать ордер на арест этого клоуна?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1>«Почему бы тебе не попросить их самому?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Я пыталась получить ордер некоторое время назад, но они отклонили моё предложение... Поскольку глава охраны не особо рад моему присутствию, кто-то вроде тебя может иметь больше шансов убедить их.» – замечает она.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Хорошо, я попробую.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Нет, у меня нет времени на это.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.c1>«Доложи мне, как только сможешь. Я буду ждать рядом.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>Когда ты подходишь к начальнику охраны, он бурчит: «Что ещё? Я сейчас очень занят.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1>«Можешь ли ты выдать ордер на арест кого-то на этом посту?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>Он резко отвечает на твой вопрос: «Это опять по поводу клоуна, который досаждает этому инспектору? Разве я уже не сказал нет на этот запрос?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Почему ты отклонил запрос?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Слушай, клоун не беспокоил никого на этой станции, кроме того чертового инспектора, который был здесь неделю назад. Не стоит тратить моё время на ордер на арест этого клоуна, особенно когда офицер через пару дней уходит.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Так или иначе, клоун недавно напал на других людей, просто ты об этом не знаешь.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Правда? Почему мои офицеры мне ничего не сообщили об этом... Чёрт возьми! Ладно, возьми это и передай офицеру. Она сама займётся арестом клоуна.» С этими словами он достаёт документы об ордере на арест и передаёт их тебе.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>Возьми документы и уходи.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Ты вернулся. Смог ли ты получить ордер?» – спрашивает она.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Да, вот бумаги.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она берёт документ и, тщательно его прочитав, едва улыбается. «Всё в порядке. Не знаю, как ты их убедил, но ты избавил меня от множества проблем. Вот, возьми это.» Затем она передаёт тебе несколько сотен марок.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Спасибо за помощь. Теперь мне нужно вернуться к своим обязанностям.» — заявляет она, направив холодный взгляд на клоуна и беря в руки свою дубинку. Увидев её угрожающие действия, клоун поспешно убегает в страхе за свою безопасность.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Извини, мне не удалось получить ордер.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Она тихо вздыхает: «Это нормально. Я ценю твою попытку помочь мне. Я попробую ещё раз решить этот вопрос с ними.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>«Удачи.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Она крепко кивает тебе и продолжает свой патруль, в то время как клоун верно следит за каждым её движением.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«У меня есть охрана по всему посту, и до сих пор я не получил никаких жалоб по поводу клоуна. Так что, для твоего сведения, я в курсе, что здесь происходит. Если у тебя нет других вопросов, предлагаю тебе исчезнуть и оставить меня работать.» — заявляет он.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>«Не будет ли клоун преследовать одного из твоих подчинённых, когда офицер уйдёт?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>Он останавливается, обдумывая твои слова. «Ты прав… Трудно предсказать следующий шаг клоуна. Ладно, я предоставлю тебе ордер на арест. Передай его офицеру, она сама займётся остальным.» С этими словами он достаёт документы об ордере на арест и передаёт их тебе.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>Он отмахивается от беспокойства с пожатием плеч. «Эй, когда это случится, мы разберёмся с этим. Будь уверен, мы арестуем клоуна, если он начнёт беспокоить кого-то ещё. А если у тебя больше нет вопросов, я продолжу свою работу.»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>«Клоун беспокоит кого-то на вашем посту, разве это не ВАША забота с самого начала?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.c1>«Что ты пытаешься сказать?» — сердито смотрит на тебя охранник.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1>«А что если новости о том, что вы отказались помочь своему коллеге, дойдут до коалиции? Это не будет хорошо отражаться на твоей репутации, не так ли?»</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1.c1>Он сужает глаза и резко говорит: «Хорошо, понял, что ты имеешь в виду… Я дам тебе ордер на арест.» Он быстро забирает документы и передаёт их тебе. «Теперь убирайся с моего глаза! У меня уже есть отчёты, а скоро придёт ещё один.» — ворчит он раздражённо.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1.c2>«Ха! Ты должен быть смешным, если думаешь, что они будут волноваться по такому пустяку. Если у тебя нет ничего лучшего сказать, я советую тебе исчезнуть, если не хочешь получить от меня побои.» — отвечает он.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o3.o1.c2>
  <EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.c2>Она вздыхает и отвечает: «Поняла. Я найду способ решить этот вопрос сама. Спасибо за твоё время.» С этими словами она продолжает свой патруль, а клоун следует за ней.</EventText.sadashikira.o3.o1.o2.o1.o1.o2.c2>
  <EventText.sadashikira.o3.o2>«Тебя не беспокоит этот клоун?»</EventText.sadashikira.o3.o2>
  <EventText.sadashikira.o3.o2.c1>«Беспокоит, но я ничего не могу с этим сделать.» — отвечает она.</EventText.sadashikira.o3.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o3>Игнорировать их и продолжить путешествие.</EventText.sadashikira.o3>
  <EventText.sadashikira.c4>Ты наткнулся на последствия драки. На полу лежит тело, а рядом с ним стоит человек.</EventText.sadashikira.c4>
  <EventText.sadashikira.o4>Подойди ближе.</EventText.sadashikira.o4>
  <EventText.sadashikira.o4.c1>Человек замечает твоё присутствие и быстро убегает с места происшествия, оставляя тебя одного с беспорядком.</EventText.sadashikira.o4.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1>Проверь, что с человеком, лежащим на полу.</EventText.sadashikira.o4.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.c1>Она всё ещё дышит, но без сознания и с ушибами. Более того, она тебе очень знакома… На самом деле, это один из военных офицеров, которых ты встретил некоторое время назад на одном из постов.</EventText.sadashikira.o4.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1>Попробуй разбудить её.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.c1>Ты слегка толкаешь её, пытаясь разбудить, но она остаётся безответной.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1>Попробуй разбудить её снова.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.c1>Ты пытаешься потрясти её, чтобы разбудить, но она всё равно не отвечает.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1>Шлёпни её по лицу, чтобы разбудить.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.c1>Ты шлёпаешь её как можно сильнее по лицу, и всё, что ты получаешь — это красный отпечаток руки на её щеке. У тебя возникает ощущение, что она окончательно потеряла сознание.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.o1>Осмотри её тело, чтобы найти что-то, что поможет её разбудить.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.o2>Не трогай её и уходи.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.c1>Ты осматриваешь её и находишь боевой стимулятор и радиостанцию. Ты можешь попробовать разбудить её с помощью стимулятора или использовать радио, чтобы вызвать помощь. С другой стороны, если никто не смотрит, ты можешь украсть её кошелёк и медикаменты.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1>Применить боевой стимулятор к офицеру.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.c1>Через несколько секунд она резко садится, поднимая руки, как будто готовится к ещё одной драке. Однако она осматривает комнату, и её не сфокусированные глаза встречаются с твоими.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.c1>«Где Кумо?» — напрямую спрашивает она, немного расслабив свою позу.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1>«Кто такая Кумо?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>«Капитан сепаратистов в сером костюме. Ты её видела?» — спрашивает она.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>«Да. Она убежала, как только увидела меня.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>«Понимаю... Это печально.» Она вздыхает, теребя виски, чтобы облегчить головную боль.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>«Что здесь произошло?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Я пыталась арестовать её, но в последний момент ослабила бдительность... Не знала, что её правая рука — бионическая, поэтому она сумела нанести мне мощный удар по челюсти и я потеряла сознание.» Она отвечает.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Почему ты пыталась её арестовать?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Она была частью моей старой команды, одной из пропавших членов, которых мне поручили найти. Лично я никогда не работала с ней, но, судя по всему, она снова перешла на сторону сепаратистов.» Она отвечает спокойно.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Каков твой план теперь?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>«Мне нужно сообщить об этом высшему руководству, но пока что я должна прийти в себя. Голова всё ещё болит от удара, который она нанесла.» Она отвечает спокойно, медленно поднимаясь с пола.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Тебе нужна помощь?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она поднимает руку, чтобы остановить тебя, и отвечает: «Я в порядке, я справлюсь.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Хорошо, оставляю тебя с этим.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она кивает тебе твердо. Затем она достает своё радио и что-то шепчет в него.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>«Нет. Я никого не видела, когда пришла.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2>«Женщина в капитанской форме?»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>«Подтверждаю.» Она отвечает.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1>«Она сбежала, как только я подошла.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o1.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2>Используй её радио, чтобы вызвать помощь.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.c1>Ты берешь её радио и вызываешь помощь. Не проходит много времени, как на место спешит охранник.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.c1>«Что здесь произошло?» спрашивает охранник, проверяя своего без сознания товарища.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1>»Кто-то вырубил этого офицера и сбежал, как только заметил меня.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c1>«Должно быть, это был сильный противник, если она оказалась без сознания... И даже шлёпнули её по лицу. Чёрт побери.» Охранник замечает с юмором, увидев красное отпечаток руки на её щеке.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.c1>«В любом случае, я возьму на себя дело. Спасибо за помощь.» Говорит охранник.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c2>«Чёрт... Должно быть, это был сильный противник, если она так быстро оказалась без сознания...» Комментирует охранник.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o1.c2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o2>«Не знаю. Она была без сознания, когда я пришёл.»</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o2.c1>«Понял... Думаю, спросим у сержанта, когда она придёт в себя. В любом случае, ты можешь идти, я возьму на себя дело.» Отвечает охранник.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o2.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3>Украсть у офицера.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.c1>Ты забираешь медикаменты и продолжаешь искать в её карманах. В конце концов, тебе удаётся найти её кошелёк и деньги в нём. Ты быстро забираешь деньги и возвращаешь пустой кошелёк обратно в её карман.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.o1.c1>Ты быстро покидаешь комнату, прежде чем кто-то тебя заметит.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.o1.c2>Однако твои действия не остались незамеченными. «Эй! Что ты делаешь!» — кричит охранник с расстояния. Лучше уйти, пока они не догнали тебя.</EventText.sadashikira.o4.o1.o1.o2.o3.o1.c2>
  <EventText.sadashikira.c5>Ты видишь хорошо одетого военного офицера, сидящего за столом с бутылкой спиртного в руках. Она, похоже, потеряна в своих мыслях.</EventText.sadashikira.c5>
  <EventText.sadashikira.o5.c1>Она приходит в себя, заметив, что ты приближаешься. "Хм? Что случилось?" — спрашивает строгий офицер монотонным голосом.</EventText.sadashikira.o5.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1>"Вы генерал?"</EventText.sadashikira.o5.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.c1>"Отрицательно, я... была комиссаром на подводной лодке под названием "Печальная". Однако недавно я ушла в отставку." — отвечает она, делая глоток из бутылки.</EventText.sadashikira.o5.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1>"Комиссар? Это тот, кто отвечает за безопасность?"</EventText.sadashikira.o5.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.c1>"Подтверждаю." — кивает она в знак согласия.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1>"Подождите, почему вы ушли с работы?"</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.c1>Она делает паузу, затем тяжело вздыхает. "У меня есть свои причины... Особенно после того, что я увидела в Глазе Европы..."</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1>"Вы были в Глазе Европы? Что там?"</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.c1>"Мы были рядом, но не вошли. На нашу подводную лодку налетела волна EMP, и мы остались дрейфовать в бездне. Я помню, как смотрела через перископ... Свет, который светился, и видения, которые он приносил... Казалось, что смерть ждёт тех, кто войдёт туда... К счастью, нам удалось починить подводную лодку и причалить к ближайшему посту для безопасности."</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1>"Итак, что теперь будете делать?"</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.c1>"Не знаю... Я не думала так далеко вперёд." — отвечает она довольно откровенно.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1>"Почему бы не присоединиться к нам? Мы собираемся отправиться в Глаз Европы, и нам нужен такой человек, как вы."</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она с гневом ставит бутылку с алкоголем на стол. «Ты не слышал, что я только что сказала? Чёрт, почему все так одержимы Глазом?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ну давай, разве тебе не любопытно, что находится в Глазе?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она немного колеблется, прежде чем ответить: «Мне любопытно, но стоит ли это того риска?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Ты никогда не знаешь, может быть, Глаз имеет нечто, что может уничтожить мир? Разве не хочешь ты это обезопасить?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она пристально смотрит на тебя и отвечает серьезно: «Хм… Если бы существовало оружие, способное сделать это, я бы пошла. Однако я не пойду за этим на основании одних только предположений.»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«Есть ли способ убедить тебя присоединиться к нам?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она делает глоток из своей бутылки и немного откидывается на спинку стула. «Отрицательно. Я подала заявление в HR-менеджеру, и уверена, что кто-то из коалиции скоро даст мне новое задание.»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>«О, ну ладно, приятно было познакомиться.»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>"Подожди, прежде чем ты уйдешь." — она зовет тебя, беря одну из бутылок с алкоголем со стола и предлагает тебе. "Вот, возьми. Я не собираюсь выпить все это, так что лучше отдать это кому-то другому."</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>Возьми напиток и поблагодари её.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>Она кивает тебе и подает знак рукой, чтобы ты ушел, в то время как она молча продолжает пить.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>Отказаться от напитка.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>«Хм… Похоже, это не для всех.» — она ворчит, ставя бутылку обратно на стол. Прежде чем продолжить пить, она жестом указывает вам уйти.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Жизнь без риска не стоит того, чтобы её жить, не согласны?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Офицер качает головой на ваше замечание. «Не все рискуют своей жизнью ради удовольствия, некоторые предпочитают жить в мире. В конце концов, я должна это знать, потому что каждый день рискую своей жизнью в своей работе.»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o2>«Ну, удачи вам в ваших начинаниях, я пойду.»</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>Попрощавшись, офицер возвращается к своему напитку. Однако, как только вы уходите, к бывшему комиссару неожиданно подходит клоун, докучая её игрушечным молотком. Трудно не почувствовать сочувствие к офицеру, который, похоже, не может отдохнуть от постоянных помех.</EventText.sadashikira.o5.o1.o1.o1.o1.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o2>«Позвольте угадать, ваш капитан, вероятно, был назван «Печаль» потому что он был всегда грустным и депрессивным?»</EventText.sadashikira.o5.o1.o2>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o2.c1>Лицо офицера остается бесстрастным, она смотрит на вас угрожающим взглядом. У вас появляется ощущение, что она не ответит на вашу реплику.</EventText.sadashikira.o5.o1.o2.c1>
  <EventText.sadashikira.o5.o1.o2.o1>"Нет? Не смешно? Ладно, почему вы ушли с работы?"</EventText.sadashikira.o5.o1.o2.o1>
  <EventText.sadashikira.o5.o2>"О, ничего, мадам, просто прохожу мимо."</EventText.sadashikira.o5.o2>
  <EventText.sadashikira.o5.o2.c1>Она кивает в ответ на ваше замечание и жестом указывает вам идти дальше, продолжая пить свой алкоголь.</EventText.sadashikira.o5.o2.c1>
</infotexts>